「即時討論」維園集會現場

開始多人

黎未呀 咁小人

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never
風雨不改！2PM！WAI YUEN GIN！

多你一個多能多，全部人同我 出！維！園！

黐撚線，香港人竟然會準時

有冇位有裝買

借位幫手睇

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

到左喇

特登早咗起身

全家出緊

地鐵好多人 快啲出來

地鐵見到好多同路人

駱克道有刀手斬人

Source: 蘋果 hk01

銅鑼灣食緊飯

咁更加要出去啦

希慎廣場
利園1期2期3期
歡迎大家中途休息涼冷氣

時間夾得好岩

呢單係南亞斬南亞

無論點都要入維園先！

出緊 碌緊黎

大家唔駛驚

818

呢個當然

天后好逼

食埋嘢會到

灣仔駱克道斬人

冇人喎

到天后，黑衣人潮湧出

就到!成車黑衫

818 維園集會見 純和理非
同埋請呼籲在場人士日後㩒錢！

就差你

唔關事嘅咪post同推啦

今日
塞爆銅鑼灣
屌你老母塞爆

塞爆港島

出緊去，成車黑衫，老中青都有

見到大陸人拎住中國國旗搞事，我哋就一齊帶叫Free China!

大家加油

金鐘轉線開始塞滿月台

吹雞

大灣區獨立
廣東獨立

嚟緊啦！等多我五分鐘

仲係好少人

過海巴士條隊好似616咁長

出泥啊

北角多人

好多黑衫

今次集會有冇不反對通知書

yau

坐爆維園 迫港鐵飛銅鑼灣，天后

倒灌出灣仔北角

集會有，遊行無

黎緊！

東隧口有roadblock

大家818維園見

全家出緊黎呀

地鐵站邊到落

帶咗先

放左係背囊
有唔妥就戴

好撚多人

黎緊

gogogo

香港人出名遲到

食埋野到

爭你一個
快D出

唔夠多人 冷氣軍師出來

出記紀利佐治街同sogo嘅電梯口已經塞爆， 要排隊。

自己一個諗緊出唔出

將軍澳線大軍係邊

好多黑衫！

出F出口

13：25 記利佐治街現況
[

我都係自己出，出到黎就有200萬人陪你

x3

推

13:30 Sogo , 東角道， 記利佐治街

北角好多黑衫

西鐵唔夠多黑衫 手足們快啲出嚟！

啱啱收工衝緊出嚟
各位加油吖

I am alone as well. Come!

天后果邊籃球場好似仲有d位

請大家提提身邊既人遊行完咗就離開 今日無需留守
當所有人都揀走 仲有人打算留低既話
認識佢既麻煩拉佢走 唔認識既都提點佢走
務求令到留守打算衝擊既得返班鬼
我只要我地有默契 就篩淨班鬼

唔好諗啦，出啦，大把人陪你

大家快d出發

食埋飯到

屌，而家仲有冇位，我想坐呀

好多人都自己一個

13:35 Sogo, 記利佐治街

去梗啦

我都係一個出

勇武手足辛苦 和理非回合

到咗!

我拉埋平時唔出黎既細妹一齊出

咩站出方便?

出 我都自己一個出

銅鑼灣 天后

我哩邊超多人排長龍等巴士

大家唔使介意自己出，身邊全部自己人，啲手足會陪住你

出 出到黎身邊既都係兄弟
大膽d問下人可唔可以join

叫多啲人去

仲討論 出黎啦 屌！！！！！

天后出左好耐都味入到維園

唔係唔撚出呀嘛
利申：一丁友

都係那句 出到黎就唔係自己一個

小小雨，好舒服！

地鐵有冇塞？太子金鐘

見到搞事嘅大陸人記住大叫Free China!

大把人一個人

東涌線多人

有種番番去69, 616嘅感覺

X4

×4

唔夠人呀！！！！！

好多一家大細 好多老人家

唔夠人啦，快啲啦

全部同我出黎

頭痛都出緊離啦

x5

老豆老母都出
但分開行

出緊

想問紅磡過海巴多唔多人？

入面有位架 行出馬路啦

都係想大家覆你姐 出

出嚟呀！

食飽就黎 等我啊大家

渣架，大把人自己出

食緊飯，好快衝過黎

x6

x5

13：39 Sogo, 記利佐治街

現場塞到邊？搭緊巴士

麻煩各位巴打們今日儘量照顧銀髮同一家大細今日出事和理非就唔敢再出架啦

請問搭邊架先去到 我剩係知去紅磡轉

搭巴士黎既咩情況 大西北一車車黎黎

出緊黎！

出去丫

諗你老母咩 叫你出黎開party 呀？
行啦

Cher up

自己出啦，今日和理非會回
能進能退
能攻能守

自己一個嚟緊

拎旗一埋齊影相呢招最好

平反64

出緊黎

絲都單拖出
出到黎就有大把人陪你

出天后定炮台山

Back hm

自己一個既唔洗諗出唔出 大排人自己出

616既氣味

天后 1343

出啦唔洗諗咁多 如果到時有咩需要即管開聲同隔離既手足講 大家都好熱情會幫身邊既人

把

迫到Sogo

想問下天后站係咪多人到想企個位等fd都難？

放工出黎！

黎緊！等多陣 元朗唔夠車

表示係金鐘等左8架車先上到

黎緊

[818最後提醒] 一定要入到維園！然後返屋企！

出！！
我長期單拖 唔驚架
大把人陪

地鐵邊個站出好

點解我覺得賓賓仲多人過我哋

推呀

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人再遊行 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

天后？

13：42 記利佐治街

祈求和理非黎 和理非散
今日做返套好戲俾人睇

維園岀面排咗條隊？？？

今日，818是曬人數，鬥人多！
我會帶８歲仔上場！！

大家加油，香港人！！
許勝（人多）不許敗（人少）。

快爆

金鐘睇落要4，5班車先上到
所以行過去算

【即時】1343 維園暫時只企滿 3 個足球場

係
平時我屋企個邊出去
架車冇咩同路人
今次勁多黑衫

金鐘站塞死晒最好用陸路過嚟唔好搭港鐵

一條友出黎 有啲驚

發覺今日地鐵站所有cam個鏡頭都包左膠 睇嚟好驚人噴黑佢

102 106 112 116

唔洗驚，大把人單拖

最多咪做一日毒撚

去到幾點完

無

有排

出！！好多人都單拖 出到黎大把手足陪你

唔使驚

今晚冇十點都唔完

炮台山行緊過嚟，好少人

好多人排緊隊等車嚟，等等.........埋！

快啲出嚟！唔夠人！
未換衫嘅即刻換！
未著鞋嘅即刻著！
未拎遮嘅即刻拎！

香港人 維園見！

推

慣左冇感覺

其實好大機會逼佢開路
然後行到中環-上環
磨到五六點就打

行路算啦
應該半個鐘行到

出到嚟全部兄弟姊妹 唔洗驚

金鐘大軍過緊嚟

唔夠呀呀唔夠人

我自己一知都出左都好淆

香港站有無塞？

大把人黎緊
金鐘勁爆

如遇異見者

:支持警察
:成立獨立調查委員會

:支持中國
:free China free Hong Kong

唔使抗拒
轉化佢地既支持
變成自己聲音
例子就唔諗太多啦
香港人咁醒
一定有更好既回應

遲少少 會出

推呢個唔好再開msg post

唔洗淆好多都係一個人

我都一個 駛唔駛要個照應？

收工出黎，路面交通情況點？

金鐘站1345情況

好少人

我想問冇gear邊到有得買？

帶埋亞媽一齊黎緊，兄弟姊妹加油。

暫時正常，照計3點開始封路

維園vip館要人 仲有10幾分鐘

瞓遲咗仆緊出嚟

👋自己一個黎緊，大家加油

今次香港人冇遲到

係東角道塞死左

排場排一個巴士站圈

唔夠人 快啲出！

想問下中環站多唔多人?

13：47 記利佐治街， Sogo

黎未呀

已經開緊

點解天后站仲未爆㗎！！！出黎呀！！！

嚟緊，逼爆咗架巴士

突發 人多

天后落？

單拖冇問題，全場香港人一定會好好照顧大家

Thx ching

磨到56點就番屋企

點解天后站岀面會有條隊排入維園？

淆咩7 和平集會

唉出唔切

炮台山落行遠少少，天后銅鑼灣打爆左

咩站落好
唔該

屌 咪撚再叫香港人加油啦 好煩

唔洗gear

炮台山

香港人加油

在會展 點走

炮台山出但已入唔到

好多人喺灣仔行緊嚟

我地和平姐 狗仔唔係阿嘛

淨係排，又唔入，想點？

淆乜撚？

銅鑼灣記利佐治街行得好慢

大佬 仲有大半個維園都係空架！

大把人入緊去

唔好再講 香港人加油喇屌

天后已爆

想問維園係咪爆左？

未滿，得一半人，快入

出啦 陪你

人呀⋯⋯

突發 發覺今日地鐵所有鏡頭都帶左condom

好撚感動

單拖一早已經入去坐低左

單拖出左+1

I am single as well.

冇封路等綠燈過馬路

推推

而家去洗唔洗灣仔站出?

屌你等撚左8架地鐵都上唔到車
平時一定好撚燥
今日就好撚高興

幫推
[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

我乜都無係身
希望一陣無事

屌，又嚟，五大訴求呀

第一次出黎集會

出緊 一陣見

嚟緊嚟緊
平時遲開1-2個鐘
今次突登早起身 準時
瞓得一陣 好眼瞓

就到

單獨撚

單拖有乜好怕
利申單拖

我成日都自己一個出

維園入唔入到

好多人

單拖絲照出

今日終極一戰

出緊嚟

屌你老母
巴士站氣路塞曬

一個人

唔洗啦出到黎逼爆左要行馬路疏散，行到金鐘中環落地鐵番屋企

未企滿呀 你班連登仔去哂邊

唔夠人呀

因果由國 容港治己

15分鐘前天后等緊出閘。

我愛香港！！！

痾埋屎出

天后出口個cctv好撚大粒

經過東廊，見有架黑色gogovan被查緊

出到嚟好多人陪

收留條野入去

沒有最多 只有更多

足球場未爆呀

咁少人嘅？屌你老母！快啲出嚟呀！
告急呀屌你老母:~(

出啊

我都自己出緊

天后站剩係塞到一半咋喎

冇人啊屌 快啦撚樣

林鄭收皮

我係炮台山見到好多黑衫人仲排緊隊食嘢

係lor 真心唔好再叫香港人加油 出得黎嘅都支持架啦 好撚煩 叫完又無用

借問聲邊個站落車好

Same bro
唔洗驚，我絲都單拖咩都無
一齊就唔會有事

推阿
齊上齊落，香港人快d出黎

放心 之後你都會出

唔好再叫香港人加油

無人呀屌你
出呀
唔出我屌晒你地老母

炮台山啦

屌金鐘轉車多人到
我金鐘行過去算

屌你班友下次可唔可以早啲食先出黎
不過出得黎都俾個叻佢哋

屌你老母出嚟呀

洗鬼組隊咩

咁慘嘅你地 長期有班白痴朋友陪我發夢

成日自己一個出但今日兩老都出

lte開始收唔到

1個人既唔好淆底，我都出左差你咋

黎緊!!

維園坐咁密係咩玩法? 留番多小小D空間好

出啦屌你

等極都上唔到車

天后好塞 要排隊入維園

13：51
Now 都同我同一地點影緊， 報道緊

遲到可以點做

民陣嗌口號就係咁on9
btw好多人仲未入到

出啦 屌

邊個站

排10個鐘都要排

乜都唔洗做

出 我之前都係一個人行

罰你買箱水去派

唔夠人呀！！！
818！！！

今天不出來，明天出不來

排返出去柴灣

最後提醒 勿衝擊解放軍軍營
最好連行都唔好行去

陳雲：萬勿衝擊解放軍軍營

有冇人知會行邊？

金鐘？

叫得光復香港
時代革命未
叫乜野加油

行乜啊

係

係呀屌好撚焗

721

唔7再黎金鐘，一早逼爆。
去哂上2環轉車安全D

五大訴求呀

咁應該邊個站出呀

我都一個出

第一日去遊行咩
成日嗌林奠下台下台
做乜9

push

唔好比佢地hack左個遊行 要叫就叫五大訴求

咁你唔帶頭叫？

真心未夠人
唔好咁懶啦快出嚟

黎緊啦
一陣見！

13：57 sogo, 記利佐治街

慘 好少人

有冇人知點解SOGO出面塞死哂，但前面一直去緊維園?

各位，今日一見有唔妥，或者有人突然圍人，自己友一定要圈式散開，圍住佢地，由佢地係圈內自high俾記者影，唔好咩都攬上身！！

大老山幾十人轉唔到車

我都係自己一個，我都好想放假休息下，俾藉口自己話好多人唔洗我。 但多我一個就係多，多你一個更加多啊！

人呢？？？！！！

MTR情況點？·

出嚟呀！！！

出緊黎啦

專注番五大訴求

天后mtr卡撚住晒啲人

有條雨帶由西向東掃緊埋黎
出門前記得帶遮

等我到 我帶頭叫 五大訴求 缺一不可 油塘出緊嚟

一個人加一

條路好窄，

提提大家
2 個鐘後 即 16:00 左右 可能會有大雨區 (黃雨級別) 橫掃全個香港
到時請準備好雨具

岩

你屋企入面？

未到啫 講真太早搞

我都係一個 洗驚咩

黎緊 好多人係mtr
同埋好多人唔入維園

加油啊香港人

金鐘等車塞死哂，去上環轉車啦

完全唔夠人 同71比都唔夠

Coming

好多人
所以話呢個政府同班狗唔知用邊度諗野，淨批維園集會撚夠位咩

邊到有黑口罩買？

唔夠人呀，逼唔爆咪L走

黎緊
手足等我

單拖絲+1
係地鐵個個一隊隊

民氣已轉, 今日應該得5萬人左右

出 我都自己一個

Log on

推，大家無需阻止，只需圈式散開

天后塞左三個字

你出到黎 個個都係手足 怕咩自己一個 多你一個多好多

屌 塞晒係地鐵站出唔撚到黎呀
好撚狗
又唔開冷氣又唔開電梯

金鐘mtr多人到仆街 金鐘可以坐咩過黎

中環塞緊

記住 和理非 唔好俾位藍絲入

屌你香港人爭氣啲快啲出黎

電車 巴士

大把人一個啦 我大灰熊都係一個

行去車頭易上

家陣出，地鐵邊個站出好

叮叮

排緊伯母條隊都唔止啦

D人塞住係mtr
入唔到維園
加上落雨 行得慢

唔夠多呀！
快啲出嚟

依家出去 邊個站出會好D?

過緊西隧喇
香港人例遲架

又係條女遲到 ，家陣都未出到 ，等我了

入維園呀屌

Cwb大量人塞住

加油啊各位返緊工用第二個身份支持大家

寶馬山大量狗

傻仔

婆婆都係自己一個出緊黎咋

不停天后站

西鐵一車車 人

入維園呀！！！！

嚟緊啦
多你一個已經好多，大家快啲出

起左底，三毛block

集完會就走㗎嘛
唔知點走好

遲到小隊天水圍大量人群等緊車

收皮啦屌你老母

塞緊

有冇手足知道香港站塞左未

今日個行程係入到維園企一企就要走？
定係可以逗留一陣？

遲到就金鐘/北角行去維園

Push!

油塘站一車車來緊

維園未塞爆啊

邊個再話冇人同我落地獄

我都係

大陸環球時報喺廣東道做緊訪問

金鐘逼到去對面月台

失敗撚全面進場

地鐵不停天后站

[一手]本班列車不停天后站

記住我地係要：五大訴求 缺一不可

兩點啦 入維園呀！

大會呼籲要坐滿球場，後入草地

外圍人極多
似616

一車車黑衫嚟緊！

唔夠人呀 屌 快

加油

2點都未坐爆吖
大家快啲入嚟維園塞爆佢

維園見

次次遲到都唔係小隊，係大隊

以家地鐵咩站入好啊

仲要問？

金鐘去邊到落好

大概行去邊

金鐘轉車月台full左

問警察

無計但香港人加油同林鄭下台 呢2句係唔同年齡層都覺得好鼓舞最團結嘅野

交通塞哂
搞到好多人未到

咁撚快不停天后
屌...

去邊個站落好

黎緊 我例遲

唔好北角，炮台山好啦

兩點啦
仲未出門口嘅人
你點對得住咁多位手足

邊個站落好

其實如果冇人理中國旗手 聽日新聞就會話百幾萬人支持中國決定

天水圍人可以紅磡轉車搭！
969飛哂站

Get into the Park now!
Start at 2:00 p.m.
Not 3:00 p.m.

北角站都好多人

銅記！

邊個站會無甘塞

民陣d 口號真心on9
唔叫光復都叫五大訴求,缺一不可啦
下乜撚野台

天后排緊隊入場

長期單拖巴

全港得番5萬港豬留係屋企咋

on9?

話大家撐警

東涌出緊

吊你老母 block

屌你老味以為三點開始

我都想一隊隊

SOGO果班一直塞住入唔到，諗下計啦

14：05 唔撤就擺

入面開始企起身

大西北等緊出
五個fd都遲

美國旗手 應該會到

收皮啦屌你老母
多人到閪咁呀

你老母個閪就得五萬人排緊

我地自己叫 五大訴求 缺一不可 大聲過佢地 搶返個主動權

唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！

巴士 中環向金鐘塞緊在怡和

最好有埋港英旗

好撚柒多人
快d嚟

全港得返5萬個差佬？

少人

插乜隊呀，係集會唔係遊行

如果維園仲有人就建議去左先 始終起點

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏

冇人

Push

呢個係依加？

金鐘要等幾多架先上到？

出去啦 咪上連登啦

屌7班失敗撚係咁話無人
塞緊呀大佬

五你老母 低級三毛

出啦

點都經維園先

612 721 811

對家43慢人 收皮

茘景爆車黑衫

推爆

Tui

炮台山ok？

一手 唔經天后站

你老母就得5萬 成卡黑衫黎緊

咩站出到

出黎呀

屌 嚟緊 塞到仆街

到左

出緊 見到一車車人

721, 811

一齊出來

油塘全部黑衫！但係都唔夠啊，出黎喇香港人

炮台山人流源源不絕，有616 feel

出門了

一睇就知佢屬於popo 用緊毅進制啦

我四點先出到嚟

入維園先呀！

遲慣到啦香港人，三點就黎料

Tai Ga Ga Yat

大把人出緊嚟，車車都逼爆

香港人只會遲到 從不缺席

天后塞到冚家剷

塞爆佢呀

岩岩上西鐵
人數同616 相約

差你一個

塞緊地鐵

肯定多人過71

車廂全車都黎緊

你老母已轉

出緊啦 等我啊！

塞撚爆佢 屌佢老母!!

岩岩放工，9衝緊過黎！

中環站轉車塞唔塞

上呀

Come wei yuen lah

出呀！！！

仆街上唔到幾架車

大撚把人三四點先出

新界西西鐵一車黑衫車車黑

啱啱上咗車

係金鐘行緊去維園

好多人呀
鳩估應該多過616

推，地鐵好多人

邊個站落車好？

北角mtr多唔多人

黎緊啦

出呀

依個立場個師奶講既野真係好公道
要 cut 出嚟畀班藍屍廢老睇

同問

有冇人知而家龍尾到邊

輪你老母的人就應該得五萬，仲要係毅進制

只係酒吧發生，係尋仇，不要分化

唔夠呀
係要好撚柒多！！！

你話邪唔邪 今朝先大風大雨 依家下畫已經出番太陽

中環勁多人

地鐵成車黑衫

點都要入一入圍園，數人頭呀

塞撚爆佢老母

入唔到去呀！！

屌你老母放過我啦，無限loop香港人加油

聽黨指揮！能打勝仗！作風優良！」

參加人數高峰期57000

只會遲到，不會缺席

靠你keep住人流㗎

咁就叫多人？
笑死我啦
出黎啦仆街

維園 地鐵站要人

依家出發

點解會見到美國隊長

唔夠人

五大訴求

一個人照出,唔洗怕,好多人陪

Victoria Park is still quiet empty
Get into the Park now! Quick!
Start at 2:00 p.m.
Not 3:00 p.m.

Sogo門口行唔郁了

天佑香港

九龍塘9成人黑衫，黎梗

天后站塞緊

時代革命

咩站出好？炮台山？天后？

coming 唔好咁快爆場牙

今日維園見

我一個都到左 你地唔係唔黎呀？

金鐘地鐵上

足球場八成滿

邊個站落！！！有無手足答到我！

灣仔都好多人

屌你老母 3毛

大西北體諒下啦

維園企滿八成，越多越好

現場未夠人，快啲出黎啦！ 頭先有微雨，記得攞遮！

入維園 再跟大隊［疏散］呀

天后站內塞緊，可去炮台山

天后要排隊出閘

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

天后站大塞

落雨，少我一個唔少，
多我一個好多？
好天都話去行下啊。

天后唔停

天后間停
from now news

觀塘站好多黑衣人~💕💕💕

維園唔滿你班仆街又遲到

你老母就比緊5萬人屌緊喇

天后入維園

屯門手足出緊黎
天后落車得唔得？

已經不停天后

各位手足 各位兄弟
今日無懼白色恐怖
齊上齊落
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

咪玩啦,71好少,少過721

去個廁所出嚟又塞死左

出哂黎啦

點解要叫啲人迫前明明目的係人要多到瀉出嚟嘛

炮台山出啦大家

咩站出

中環站平均等4到5班車先上到車

唔夠人啊維園
快d出黎啊！

出太陽喇，出嚟啦

三毛你好

哇咁少人既
用藍絲計法淨係呢個shot都有43萬人。

九龍塘唔爆😭😭

不停天后站
係炮台山行過去lu

多區都話塞爆，但維園又未爆

咪講左2:00 叫大家咪遅

on my way

你個名

入唔到去呀大佬

好少人呀dllm

人呢？

巴士去唔去到？

港島線成車黑衫迫撚爆！

Now 話個別列車可能唔停天后

天后飛站

正撚樣
起左底啦，好驚人去呀，三毛

人呀！
我地唔係要企滿維園
我地要逼到去高士威道逼到封站呀！
人呀人呀

撚有雨屌你

落雨又有咩好怕喎

銅鑼灣好多人

天后站死左？

出緊喇 九龍塘行都行唔郁啊

出緊啦 好塞

後面四隻字唔洗格硬加

香港人醒目左架啦
知咁早去維園 實塞爆哂

所以慢慢先到到 or 喺唔同港島站出站企滿港島

用航拍機一拍 就知幾撚咁宏偉

唔出唔係男人

出面企滿人 但條龍都入唔到維園

人呢

消息: 兩輛水炮車已離開粉嶺機動部隊部署

#港聞 民陣在維園舉行集會。消息指，水炮車已經離開粉嶺機動部隊總部戒備。 (8/18/14:07) 全文

有咩站仲出到

紅磡多唔多人？

你帶頭講囉

問題係出面塞到移動唔到

入唔到去

仆街買咗天后站飛點算

落嗰幾滴雨淋得死你咩 行就行啦

個個唔入維園 係商場涼冷氣

金鐘等咗成個鐘仲未上到

單機啦死三毛

天后站個別列車不停
屌

仲未計遲到果堆
出門口中

嚟緊

遮埋你又點話！ 出嚟啦

唔停天后
搭緊

其實佢呢d招數係已經無用都唔知做乜

你個P牌出賣咗你啦

如無意外都出到老銅

麻煩各位去到叫五大訴求
利申：去緊

967大西北第二個站爆車

入維園入維園

邊有你地琴日咁大雨

搭緊巴士出黎
成車黑衫

lock 死撚樣 全家死啊

今時今日仲買飛
緊係跳鐵

咁多人，跳都唔理你啦

身為毒撚嘅我機都唔打要出嚟，普通人仲要咩藉口要留係屋企

落雨更要去啦 七八月太陽咁毒 落雨仲正
唔洗理呢條p牌

逼爆維園

推 和理非呀大家

快入嚟

香港人會準時咖咩

而家喺金鐘 咩站落車好？

兄弟上！

link?

南昌站好多黑衫

水炮車在黃竹坑警校stand by
各位要穩守和平，唔好俾佢哋出水炮車啊
Be water

港島線往堅離地 好耐先開一班車

仲成幾車幾車人係大西北運緊過黎
手足陣間見

From Twitter

入黎呀，仲未爆

條撚生喺頭度，春袋又煲撚左湯你就唔好咁撚多野講啦

合法集會怕乜鬼

天后廟道

黎緊喇

點先入到維園

金鐘地鐵好爆呀

sorry遲到。出緊啦！！

塞爆港島不是夢 大家出黎呀！

脫離深藍親戚包圍後就出得地鐵仲有邊個站出得去維園

同唱生日歌有咩分別

班狗仔驚到賴尿

痴線

入晒維園先，維園唔爆民陣要求唔到黑警開路
入維園
入維園

100萬200萬. 300萬!!!!

香港去中環已塞

驚鬼咩

佢黎就走 / 隔離街

地鐵都好多人入緊黎

塞爆維園先

即時? 同遊行有咩分別

現場開始上唔到網

屌 TKO地鐵唔夠多人
你地班仆街肯出門未？

未夠人呀

同我大大力推

香港站好撚多人
9成黑衫！

入中央草坪

YIJin 制？

草皮要人

天后B出口出右轉，唔洗排
銀幕街既唔好排喇，兜過黎

我跌撚張單程飛

Victoria Park is still quiet empty
Get into the Park now! Quick!

You will be counted only after you get into the Park
Don't stand outside the Park

Start at 2:00 p.m.
Not 3:00 p.m.

咁多人車都入唔到啦

時代行番過去

1分鐘前！
逼到佢變遊行！

太迫跌左

東涌綫表示，一車車黑衫人運緊去香港

入晒維園先，維園要爆民陣先可以要求開路
入維園
入維園

完全唔夠人！！！

人多會散得慢

係地鐵 車長叫人出銅鑼灣站 但我打算炮台山出

中央草皮！！！

要坐爆埋中央草皮

係咪不停天后站

屌哂你地仲遲到
維園仲未爆啊仆街

入維園！！！！！！！

舊圖定今日㗎
啱啱有巴打影咗另一幅香港去中環站冇乜人喎

啲人係去掃你老母既墓架

我啲frd啱啱先起身

之前架張相

塞爆維園先快快快

中環站既手足留返少少位俾金鐘手足上ok?

其實由百德新街入維園會唔會計人頭 內街冇咁迫

我係遲到撚！過緊黎！

要等差佬開路

入唔到呀卡死係出面

天后多人

目標係六點散 大家加油

入維園，要塞爆埋草地先開路

係維園出面入唔到

今日呀我啱啱一行到就封

入維園啊

be careful and be brave!

仆街popo 唔出不反對通知書 真係自己捉蟲 到底有幾弱智 btw 紫色線都好多黑衫去緊

入維園呀 唔好插隊！！！

宜家係金鐘 人龍長到誇張 最近應該係天后定銅鑼灣出？

地鐵飛站

遲到已是特色

班人用舊相呃人 屌你老母 當人傻架

講下就三毛呀傻鳩？

冇改錯名
正撚樣

老老實實，民陣吹雞真係比較多人出

天后已經塞死，勁多人

炮台山街緊黎

入晒維園呀！係維園

和理非，be water

狗話唔爆維園唔開路。快入黎

1419 人流管制無得行住

sogo等緊準備行街

我啱啱架鐵係

食埋飯黎

想問下灣仔出唔出到站?
而家係尖沙咀站

正常既巴打中環站？
因為金鐘站啲人上唔到車

Sor lo

中環站塞緊黎

啲人手上有長遮
應該今日
之前果啲日子都唔洗帶遮

想問下有冇交通指引
邊到方便D落車坐車

太多人喺銅鑼灣，維園未滿呀！未滿無得行呀！
連登仔叫人嚟企滿維園足球場同草坪先呀！
（source: 現場宣布）

企鬆少少 快d逼爆

加油呀！

一來星期日
二來號召力嘅嘢

地鐵已不停天后站

維園要人！
五大訴求缺一不可

巴打我係你後面

ifc外有rb

天后封左

一分鐘前

中環站好多人

出左馬路未，出左馬路就行街啦

咁快又講散

全部人同我入維園
全部人同我入維園
全部人同我入維園
全部人同我入維園

有埋時間 肯信未？

未來一、兩小時
各區可能會有大雨
準備定遮

天后站好多人

隨你，留多陣都可以
其實而家有遊行隊行完再留都ok

民陣講唔企爆草地 黑警就唔會封路
入黎啦

已經唔停天后。

香港站塞爆緊1423

我6點放工黎

金鐘轉車多唔多人？

唔好喺sogo等啦全世界入維園呀

唔停天后
可以係邊到出

入維園！

香港人全部遲到撚嚟

我就 loop到完場

天后站勁多人塞緊上地面

多

炮台山出, 行多幾步又可減肥

條又都on99散你老尾

啱啱收工咩位置入最好？

今次好多公公婆婆出黎

集會唔係遊行
入維園
入維園
入維園

金鐘塞左好多人

中環方向佐敦9成滿

好多人金鐘出行過去

球場已企滿人

連登仔，班五毛笑鳩你地呀

大家加油呀，就算好塞好撚塞好撚柒塞都要塞
倒灌不是夢

屌你地班遲到撚...
大西北都出到黎

大家過黎同我入維園呀！ 維園都未爆呀，快啲黎呀！

警察要我地企埋草地爆左先可以開路呀！ 仲唔快啲過黎！

銅鑼灣塞爆等緊入

鳩塞緊其實

唔夠人唔夠人唔夠人

炮台山封曬所有扶手電梯
一手

無日期

要人呀 快啲黎

北角地鐵超多人
已經有車唔經天后

我都塞左係出面，入維園果度咩事

喺中環塞緊
超多人

倒灌中

東角道塞住左唔行既

天后唔好落
太多人太少電梯樓梯，完完全全出唔到去

天后塞到行唔到

好，一齊

香港中環站好塞

地鐵站感覺有616氣勢,但今次仲早咗出

三聖老鼠州遊樂場排緊962X嘅巴絲

隔離962B好少呀

我都是收工過黎

全部人同我入維園中央草地
全部人同我入維園中央草地
全部人同我入維園中央草地
全部人同我入維園中央草地

企左係SOGO出面
爆晒人

搭鐵嚟緊，天后出定銅鑼灣

中環既行出去叮叮啦，叮到盡落車再行過去，好過係入面逼

CWB多人到已被迫佔路

點樣去cwb好

應該過100萬

出來啦

坐東涌綫，打算係香港站或金鐘站行過去

係銅，想行近天后都行唔到

天后B出口出 右轉，唔洗排
銀幕街既唔好排喇，兜過黎

後生仔 加油 五大訴求 缺一dllm

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!!

電車吾去銅鑼灣

球場已滿，黎草地

人在天后出口
邊個位有文宣拎？

而家咩情況，應該邊個站出？

load唔到圖，推左先

961爆晒，安定都上唔到車

禁錯負皮。。

灣仔開始封路

Sogo附近塞到癲左

要入草地，唔好係出面行

咩地鐵站可以出依家？

Sogo 對出想入都塞，東角方向出都塞 1422一手
由1422企到而家冇郁過

仲有對面行車線，慢慢逼

1430
962x 未到中央廣場已經企滿

全部同我入維園中央草地
全部同我入維園中央草地
全部同我入維園中央草地

有冇朋友覺得黑警溫馨提示好鬼

利申, 14年account, 呢2個月先上水

希望係我諗多左, 早唔黎遲唔黎, 佢send sms叫大家留意媒體, 係想叫哂唔出黎既, 平時唔睇新聞既人留意, 呢班人係咩人? 就係支持佢地既港豬藍絲中間派

即係有大事會發生而呢件事會係傾向於對黑警有利, 希望港豬藍絲中間派睇實有咩事會發生

例如就係大家一直傳緊既殺公安/黑警嫁禍

大家千祈要小心d

銅鑼灣落完車 行都行唔到

話說有無人知掛住白色波嘅人咩來頭？

邊到出好呀？炮台山 金鐘？

成架東涌綫都係去示威

搭鐵。我頭先置好 1330出 剛到中環

可唔可以叫人入草地，要迫爆先可以出去行

我而家應該邊個地鐵站出先上到地面？

出緊 今日個勢有冇好似69 616咁

好撚少人

係中環行去維園算數 中環站爆左

維園要人呀！

一手，地鐵唔停天后

Cwb落？

天后咩環境?

置樂

似69 但未到616

出

東角道個位行唔到

唔停天后站喇

source : apple daily live

塞死了

香港站，金鐘你出唔到去

Get into the Park now! Quick!

You will be counted only after you get into the Park
Don't stand outside the Park

Start at 2:00 p.m.
Not 3:00 p.m.

330到

唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！

『今日818，全世界入黎睇一次先出發！！！』

Push!!!!! Quick come !

撞

炮台山行返去天后啦

推先岩

求解答

入維園草地

紅磡轉車上唔上到

講左好耐個劇本
大家醒水
留意身邊既人

一打接實有多唔洗找
要fc既出黎fc啦

2點左右 Cwb D/B 仲出到，但而家唔知

喺銅鑼灣出左閘半個鐘，仲塞緊喺sogo門口

大圍站仲有成班遲到撚黎緊

來緊

Now sitting bus coming

出呢招遲早嘅事

直覺覺得今日乜野都冇發生

警方要求塞爆草地，味入嘅快d入去

今日大型和理非現場

有咩發生明眼人都知咩事

叫佢睇apple daily live
費時嘈

保護身邊老弱婦孺，唔好比班和理非受傷，嚇走左佢地

係咪總之港島是但一個出口出到就得

same

手足我收番堆膠
港島見！

手足們 小心等陣有雨
唔好淋親

有無人知掛住白色氣球嘅人咩來頭？

屌你都廢事

全部入草地

己經大堆去炮台山出

X5

北角轉車超多人

第一做香港咩
正常架

旺角超多人

尋日撐警明明有差唔多五十萬人架
點解地鐵無塞爆飛站既？

地鐵唔停天后

601入緊黎 成車黑衫 好多一家大細都出黎

九龍而家出應該去邊個站

個個都自己出架啦

坐底150萬

東涌線列車全滿，勁多黑衣人！！、

大佬唔係唔想黎 係中環站中緊暑 半個鐘都未塞到去個月台邊

放工嚟，有無圖

國際真係真係聚焦香港
就怕天安門2.0
勇武忍一忍
中美決戰前夕
不容有失

Thanks

就黎行得？

65499452

炮台山塞爆 大家可以係北角落

收皮啦P牌仔
走你老母

全世界去維園中央草坪

點先入到草地，行唔到

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!! 另需要現場情報員

屌乜9

mtr一車車黎緊

有無人覺得藍色線有陣催淚彈味？

守護香港班友沿途派天佑香港傳單，唔好攞!!

旅遊巴一車車駛咩搭地鐵
個個廣東話都講唔到

1430
sogo對出一段軒尼斯道行緊去維園方向
冇封死，車都行到，仲有好多手足嚟緊

係sogo出面等咗半個鐘無行過

count人數count埋地底嗰啲唔該

大巴包埋架麻

好涼爽

最強香港人

集結

香港站去中環塞死20分鐘未郁過

準備搭船過嚟

之前太古放過

屌now個直播根本係遊行

地鐵車廂好逼人

西鐵大量黎緊

X6

港鐵不停銅鑼灣站

天后站出左月台經樓梯會快啲上到出閘口同地面

咩年份?

北角好多人

Don't stand near gate please.

Get into the Park!

968總站打咗幾個蛇餅

維園好撚熱 蒸籠咁

人在維園籃球場了
但人多到行唔到去草地個邊
想知草地情況如何
洗唔洗試下拉大隊入草地比後面既人入

```

Me too im alone :(

極多黑衫由灣仔行緊過去

五,十慢人
=15個人

幾多架先上到？

好多遲到入緊黎，車站排滿隊

維園係咪未開始行？ 利申係菲林明道塞緊車

我都係一個人
成車陪我

你地唔塞爆 大家冇得行 唔好係出面等 入黎啦

其實維園球場都爆咗9成

辛苦了，注意補充水份

光復香港
時代革命

依家邊個站出好啲？

落完雨蒸上黎好甘

地鐵太多人搭唔到就出黎打爆地面 地面媒體先見到有幾多人

利申 係中環行緊去維園。都有唔少一齊

好多係出邊等緊人

佢哋有旅遊巴坐

自己一個也好多人

都入唔到維園

灣仔都勁多人行緊

集會 唔係遊行

好多好多人

咩站出好

要！！！！！！！！

今日冇得行

頂唔順入圖書館先

炮台山，冇塞死

中環金鐘站大量人黎緊
未出既一齊快d出
塞撚爆佢

胡椒彈

Don't stand near the gate! Others cannot enter into the park!
Get into the Park now! Quick!

You will be counted only after you get into the Park
Don't stand outside the Park

Start at 2:00 p.m.
Not 3:00 p.m.

銅鑼灣好似行哂出馬路

金鐘行緊過去維園
好多手足同行

塞左係金鐘，有無人會岀站行過去？

去草地！！！！

超撚多人，，比啲掌聲自己

香港人加油，唔好俾雨水嚇怕，唔好俾淚水白流

自己

爆撚左

銅鑼灣有冇封站？

係太子去緊 我應該係邊個站出先跟到大隊

岩岩收工，而家咩站出

我出咗站行過去好快

已經喺圖書館，出去應該有難度

金鐘月台塞滿

我都係自己一個，u are not alone

隊尾係邊?

飛站

8.18 維園見

行到金鐘再回報

14:44 中環地鐵站情況

全部入中央草皮，唔係唔可以起行

唔夠人 入維園

自己一個

炮台山月台未塞滿啊，唔夠人啊

草地仲有好多位

東隧一出有RB!!
截查左一架的士 入面全部黑色衫細路
大家小心

可唔可以嗌下光復香港呀
嗌逼爆維園托咩

屌你老母你班連登仔，連草地都未企滿，快撚D出黎

可唔可以叫揸咪條女收嗲

軒尼詩道係咪行唔到車喇？
我聽唔到車聲，矮撚咩都睇唔到

塞係往金鐘列車

好多人香港站出

要塞爆草坪

金鐘轉去堅離地城上啦

搭咩車出好

屌我仲輕鬆上到網呀
快黎人呀

炮台山出，地鐵站對出馬路開左

到左啦，大家快d出黎，迫爆維園

我都係一個！

用盡方法入左維園先,維園唔爆，黑警唔封路

炮台山落 由泳池另一邊側門入到維園

塞爆埋就最少有十萬

[img]
圖片網址[/img]

唔夠人呀！！

盡力入維園

行唔到入去ar

未迫爆

pish

救下個天
唔好落大雨pls

咁撚多人斬咩呀， 碎左佢肉都仲得呀！
今晚回家要小心， 多D人一齊行， 尤其係新界區

膠已收

已經行出馬路

金鐘站已經逼爆 點樣去？

行近都行唔到 點入維園

嚟緊喇香港人

西隧口有狗standby

行過去你銅鑼灣出都係行

仲塞緊係尖沙咀

係維園門口郁唔到

大家請往中央草皮，球場已爆滿
利申：大感冒出唔到黎，各位加油

唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！

帶傘！！！唔好走！！！頂住！！！塞爆港島！！！
『今日818，全世界入黎睇一次先出發！！！』

推返俾現場朋友

炮台山落o唔ok

屌你我天后站出唔到閘
乜原來仲未爆？

中環金鐘大量黑衫 港島線爆哂
一係搭去堅尼地城 一係行地面啦
咁塞法 4點都未上到車

銅鑼灣站唔停點搞

草地無人呀！！！快啲入黎

612
721
811

銅鑼灣d人已經出哂路面

灣仔行緊

西環出緊黎

叫身邊既人入草地
全部同我入維園中央草地
全部同我入維園中央草地
全部同我入維園中央草地

CWB MTR CD EXIT BLOCK

過海巴士真係齋過海
好多人行緊去維園

好多人 不過都郁到

炮石山好多人排出聞

美食展仲多人過維園

16:17 2019/08/04 ！........屌你個嘴..Blocked...........

上環搭巴士黎緊 見到西隧附近勁多狗車同防暴
影唔切相

被逼遊行

銅鑼灣自遊行緊

COME COME

真

全部人同我入維園中央草地

14：46 多人到出咗馬路了

所有鍵盤戰士出黎

向尖沙嘴地鐵塞車 由於下站月台列車尚未開出....

全部向住維園方向行

而家入面唔夠人，出面又入唔到，點搞？

炮台山成個月台都係人
塞緊上地面

仲未夠繼續出

地鐵好撚多人
要行過去

草坪要人！！！！

人呀

Cwb被逼遊行

好多人開始係金鐘出閘行過去

利申: 我係其中之一

現場集會消息，傳開出去
同出面尐手足講，入維園草地

草地

係銅鑼灣已經由月台開始塞

要企滿草地 逼爆維園 才會開放馬路 所有人入草地 把消息傳開去

塞曬係出面，行都行唔左

香港站停

好得意

啱啱落咗車 往柴灣方向停到銅鑼灣

所有人同我出嚟維園啦

好可愛

香港人加油！

Now!

行緊過黎

地鐵好慢，旺角好好黑衫等上車

入草坪！！！！！

大家盡快企入草地再繼續塞

炮台山半個鐘上唔到地面。先半個鐘，未飛站啊，唔夠人啊！

入唔撚到維園
係咪popo開得一道閘？

酒吧，果單野純粹私人恩怨，唔關事唔好係唔係都提

中環站吉車

香港站塞死曬，行上路面去銅鑼灣算

警察一日到黑都話
草坪未企滿

金鐘好多人黎緊

我只係想搵個出口出 月台都出唔到呀

快
嚴重唔夠人

sogo門口開始爆
大量人由中環步行黎緊

銅鑼灣東角對出塞住哂，行唔郁

200萬02人

根本佢地地面封撚哂路，之後係咁撚話你唔夠人

幾百人行軍

中環站，太多人。 決定直接行過去。

入維園草地呀！

14：52 大家看到了沒有 ？
這就是民情。

播乜撚嘢beyond
成隊奶共狗

天后銅鑼灣係咪唔停

仲差你

Ching ting CWB

sogo 出邊佔左啦，仲入維園做咩

維 園 草 地入!

香港站到中環站（往香港站通道）

咁要邊個站岀

借推
（片段中、英、日語）
最近、警察は暴力を振るって、何もしていない女性を地面に押す
Recently in Hong Kong:
Police pins an innocent girl to the ground
警察話網民將片段斬頭斬尾，製造對警察不利嘅片段，咁不如睇個整個加強版，等大家自己睇吓成件事

維園草地味爆啊，全部同我入草地

入草坪呀喂！

CWB塞住咗

塞爆左維園先再塞出去

唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！

草皮要人！！！

帶傘！！！唔好走！！！頂住！！！塞爆港島！！！
『今日818，全世界入黎睇一次先出發！！！』

大家行返屋企！
行佢老味！
加油

Get out and walk.

陣間會落雨
大家記得帶傘呀

搭緊西隧車嘅手足
出到去一塞車
就叫全車一齊落車行去維園

紅磡搭過海巴士有無得諗

全部向維園方向行

好多人排緊隊

炮台山站地面情況

行緊過嚟

係天后地鐵站塞左7個字

正諗住咁樣出
但應該唔停灣仔，到時再諗點行過去

Tko黎緊，係咪要炮台山出行過黎

The purpose real purpose is to block the traffic.

Get into the park is just the slogan.

東隧出港島東廊有警road block

遲下到姐
sorry囉

塞爆先可以起步

入維園中央草地
入維園中央草地
入維園中央草地

快 企爆草坪先有最少十萬人

塞爆維園

未黎嘅手足可以選擇係金鐘或北角過過黎

8.18 維園見，不見不散

已落雨

帶番口罩呀！
和理非都要呀！

香港站到中環站

各位手足，請用盡方法塞爆維園草地，草地唔爆，出面點爆都唔會封路ORZ

直播

個個塞係地鐵站做乜
港島東倒灌去到北角
大家去到北角落係地面行過去啦！
但北角危險 要多人一齊行

塞爆草地先可以起步

入維園中央草地
入維園中央草地
入維園中央草地

This is the purpose so that the police will open the road for us. Effectively, blocking the traffic.

踩沉港島

九巴開始改路 唔入電車路

希望今次和平集會每度都有街坊巴打主動維持正常秩序。見到有人故意搞1事主動幫1其他市民隔開該肇事者及叫人拍低做證。有罩除1罩因今日是合法不需要。如有記者更好。謝謝大家。今日香港要自己人幫自己人喇。要主動啲就有其他市民和應

係sogo塞住左

最新
香港金鐘天后銅灣已塞

再推 full gear 上街呀記得！

草坪要人

東角道間永利大藥房好藍，故意撞集會人士

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

The event will last until 11:00 p.m.

塞草地！

金鐘站點做好行過去？

好撚大風大雨 不過唔驚

草坪要人
草坪要人
草坪要戈

變撚左下台日

咩站落好？

有無set 死線 唔想行完就走

塞爆草地先可以起步

個人認為口罩係保障自己
唔好講咩合唔合法
係我眼中而家香港係痴撚線。

紅磡撘船去北角再行

2:30 炮台山地鐵站內

香港🇭🇰

Don't stand near the gate! Others cannot enter into the park!
Get into the Park -- the glass.

You will be counted only after you get into the Park
Don't stand outside the Park.

灣仔過去

叫身邊既人

塞爆草地先可以起步

入維園中央草地
入維園中央草地
入維園中央草地

點解要除罩？

而家天后係唔係封左站?咁應該去cwb定炮台山好

地鐵塞左 出黎啦唔好係電腦前面

金鐘站可以點玩 行去維園再行番金鐘?

點解我仲上到網？！！！！！
草坪要人呀！！！！！

東廊去中環係北角有road block截東隧出車。

唔爆草坪
Popo唔會傾開路
當然剩係想玩坐爆港島唔係問題
但有唔少平時少出黎嘅
目標係令popo開路escort
變相遊行

Cwb已佔

好多人排緊入嚟呀

點都入左維園先

炮台山塞哂係月台到

唉屌而家唔知仲入唔入到去

天后完全唔夠人啊
要人

銅鑼灣塞住左去SOGO行下街先

去到希慎行唔到喇

草坪未爆呀 6,7成到

點入
車站都出唔到

Blocked

係地鐵逼緊嘅 集會緊嘅 繼續狙擊花木蘭啊

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

排隊入維園啦 3點啦

香港人，唔好俾眼淚白流

目測二百萬

我到左 仲上到網
快d嚟啦大家 我要上唔到網
我要同各位唔識嘅手足傾計呀

今日應該有300萬

yes

要6點幾先到

各位準備遮呀

跟住人慢慢行，一定入到

要人！！！！

金鐘好多人行緊黎

天后少人到係月台打關抖都得呀
快d出黎！

黎緊 等埋

東角門口塞左大半個鐘未行過

一落車就郁唔到喎
即時

中環吉車已上
勿相認

黎啦屌

點止200萬呀

維園對出有好多人行咗出嚟

目測7百萬

Call the people near the gate to enter into the park.

好on9
維園以外嘅位爆左
太多樽頸位入唔到維園
啲車又塞住晒去唔到銅鑼灣

過左金鐘pp開始多人

Sogo 同 希慎中間， 全條馬路都係人。

唔夠人啊
邊寧頓重未封

香港站1505仲好多人去緊

地鐡唔停天后呀

唔係唔停天后咩

行去草坪啦 仲有好多位

屌 維園仲有位入嘅 人呢？？？

維園對出塞死左

上網睇到塞撚住咗
入唔到去

中環好多人行緊嚟

屌你老母又播beyond，係咪痴撚線㗎

小心一陣可能落大雨

已決定金鐘行去
金鐘爆左7-8成 加上狗鐵唔係係咪有心搞到地鐵妹疏一班車
等得黎都行左入去

金鍾已經爆左

卡哂係炮台山

1505 往柴灣 可停天后

大會話差佬見草地仲有位就唔封路...

ｎｏｗ ｏｒ ｎｅｖｅｒ，有今生無來世，大家快Ｄ出黎為香港未來表態。

勁多人企左係出面入唔到去

行唒出馬路啦

手足 想問下青衣而家點出去？感激

草地仲有位 塞爆就封路

目測300萬06人

根本入唔到，前面迫到希慎，後面迫到天后

Push
Push

民陣宣佈8.31有活動

3點仲未塞爆?仲話多人?

無所謂啦

港島未爆呀屌

依家先出去既話可以去邊到

準備定遮，就落雨

中環站月台

五大訴求!

1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

瞓咗兩日

想問吓今日淨係係維園集會定會有路線遊行？

連軍快出黎

警方開路

都入唔到好多人係出面

推，一陣會好大雨

2分鐘前

唔係全停呀，起碼我個架停

邊度要人

push
psuh

新光對開二大二細狗車1503

香港人

1508 軒尼絲道

大乳黎了

北角等2班車左右

搵人教下點入

中環企緊既去車頭車尾上車呀 頭先車頭上車 少人到傻

灣仔站出唔出到？

行得喇

又發現有狗扮人, 車牌AM7478

依家出黎點去

仲有咁多人

我估冇諗過咁多人
入維園嗰啲入口卡死晒
結果維園以外嘅人仲多過入邊

各位今日預左一定有各方人混入搞事。記得小心口罩人。今日係合法所以基本上唔駛。大家留意。街坊互幫。唔係個體。記住。搞事者立即圍圈隔離唔好主動挑釁。唔好理佢

15:07

下晝收工都要過嚟

電視畫面所見
仲有好多人係希慎

開始潮水式離開

缺人，要快D塞爆草地

荃灣岀來了

天后站1508

塞緊喺馬路

屌 又黎
大家醒水

警方開路
不過未入維園照入咗先?

冷氣撚表示： 7百萬 - 1 人。

民陣廣播 講得幾好

Same 夜d出

龍頭去邊個方向?

大雨

i see you

龍頭已經係灣仔

淨係識做人
屌你

人就走就入維園 屌
點都要入維園
向暴政說不

中環落狗屎

屯門出緊嚟

西邊開始有大雨雲黎緊
而家荔枝角深水埗落狗屎

我宣佈今日最少100萬人以上

又派狗

我想上地面

上環開始大雨, 大家準備著雨衣啦

龍頭喺邊

九龍非常大雨

炮台山大隊行緊黎

黃頂多數係機場車
可能係機場特警又要出黎幫拖

早兩星期都有機場特警

仲有好多人灣仔黎緊，根本就69 既節奏

感覺有300萬

今日應該落成日大雨

200萬up

個天都

上環落狗屎

五點收工嚟！

Fake 9人叫人銅鑼灣落
跟住天后照停

俾連登仔燈死

車長響炮台山提示，天后不停站，大家到即時下車。

你可唔可以唔好再fake人？
戴口罩又點？

好大雨呀 不過大家頂住呀！！！

好舒服，又聽到維園講咩

Cwb 塞到出面出地面

落雨呀！記住帶遮！

同埋如果催淚彈都唔怕，唔應該怕落雨囉

軒尼詩道行緊？

五大訴求
缺一不可

北角而家好多人
唔好再塞係地鐵站啦
搭多兩個站啦

屯門紅雨級數

大雨啦

機場特警 = 速龍
屌屌屌 大家留意

好大雨

六點收工黎！

狗屎

炮台山現場

係PP行緊過去

黎緊 維園有冇落雨

落狗屎

Push
Psuh
Push

狗屎MODE

天后落大雨

油塘一上車成車都係黑衫

屌你！出來啊自由西！

好撚大雨

記得帶遮

尖沙咀站塞到傻，海都過唔到

開遮

好大雨，但冇人走

風雨不改, 818

唔係陶傑果張黎架咩

個天都喊緊

落狗屎，塞緊車未駛濕身住

cwb好大雨

手足 咩站落？

有雨仲好 水炮車同tg 都唔使出
鬼用唔到🔥魔法
屌 好大雨

好多人金鐘行過黎

好大雨呀

Tg雨都唔怕 點會怕落雨

咁大雨維園都咁多人，你仲係屋企做咩？出黎啦

一打車牌google就搵到 香港警務處 AM 7478 機場警區

香港加油

天后隔班停
我啱先都中左伏
但炮台山 天后月台都塞爆人
大家係北角落啊！
我地而家北角好多人

突然0雨變巨雨

風雨不改！

重演番姐

地鐵又封站，大家湧緊出黎。

今日無得玩TG

任暴雨下 志向未倒下

傘海，冇得做假!!

落雨都咁多人啊
你地怕啲乜？
支持香港人

You should able to enter now!

實係咁岩附近訓練完過黎幫拖

紅線塞到Gigi

追post thanks

狂風暴雨 廢左tg

樓上有人話銅鑼灣仲出到

依家最佳應該係金鐘/灣仔行番過去

利申cwb出唔到站

15:12 落雨 開遮

出黎啦，比卡照

大家一齊開遮, 個畫面好靚

記住我地要不流血不被捕，齊上齊落

一落雨就行唔郁了

草坪淋雨中

倒灌左去金鐘，炮台山

有雨仲好 水炮車同tg 都唔使出
鬼用唔到🔥魔法

無野可以阻擋香港人對自己既決心！
風吹風打有咩好怕
香港人加油
香港人加油
香港人加油

落大雨 手機都濕埋

1505 天后

話說，今日嘅催淚彈效果起碼減一半以上

收皮啦

落雨不來了
看今晚仲有冇人

行唔到仲好，塞多陣

無野可以阻擋香港人對自由既決心！
風吹風打有咩好怕
香港人加油
香港人加油
香港人加油

Show Blocked User - 大sir丸
完全封鎖

on9仔

走啦屌你老母 死返支那做終國人啦

出緊黎了請問依家咩站方便去？

好Q大雨

無論落幾大雨都要出

一半半咋，催淚彈失效，但如果開槍，雨水係好快沖走一切證據，記者鏡頭亦怕雨水，影唔清咩事，不過警方啲透明盾牌亦會乜都睇唔清

無野可以阻擋香港人對自由既決心！
風吹風打有咩好怕

香港人加油
香港人加油
香港人加油

落雨姐 有咩好怕喎！

撐警果班五毛都唔驚淋雨,你驚?

香港警察社會垃圾

入緊既手足幫手帶雨衣又好毛巾又好

躝啦屌你老母

而家係sogo個邊仲行唔行到過黎

乜曱甴怕水既咩 屌你老母

8號風球都照去呀

係北角有架狗車經過 然後司機係全黑加頭巾加面巾 各位小心 唔駛捉鬼但唔好畀佢哋有機可乘

咪撚理佢
block左就得

( Show Blocked User - 大sir丸 )

佢咪五毛

水曱甴唔怕水。

淋一日雨唔會死得人
大家撐落去

落雨走先。。。天佑HK🙏

搭緊巴士出 成車都黑衫

兩滴水就驚 渣ga

落雨又有咩好怕喎，生命滿希望，前路由我創丫麻

好靚呀， 香港人真係好美麗。

證咩據？黑警咪又講大話唔認

屌你老母

點入維園草坪？？係外圍塞停左係到

有

依家過緊離 成車得我一個黑3

收皮啦 p牌狗

返屋企啦 你老母就唔得

屌大雨到

行前啲

巧大雨呀東區 利申巴士黎緊

完全封鎖

無野可以阻擋香港人對自由既決心！
風吹雨打有咩好怕

香港人加油
香港人加油
香港人加油

Good
佢做錯野大家準備舉報

Block

而定咩站出？

即時:旺角成車黑衫

冷氣軍師表示唔洗開冷氣

收皮啦，走唔洗講出黎

冇帶遮

收皮啦捉鬼撚

白衫撐警撚兩三鑊都係落大雨
黑衫先第一次落大雨

以你既意見係證明左d乜?

真係好on9
多人但係入唔到去因為個位太細卡住左

金鐘行過黎幾點先到

到到都塞死咁btw好撚大雨

起一起底，決定捐贈5毛俾你，唔洗找了

大雨都咁多人

香港人加油 落雨又有乜好怕

落TG我都唔驚 落雨會驚？

行到， 郁緊既

死跟住佢，做咩都影低佢

跟住佢

咁次次撐警都落大雨，個天都好睇你地班豬唔順眼

8964果時好細好細個,唔知電視畫面做乜

記得有日落哂大雨,係馬場唱歌

祝你屋企漏水

戴唔戴口罩又關你咩事呀死三毛

係佐敦唔開車八成黑

滾回蚛蟈吧

勁大雨

香港加油！

食屎啦，，撚樣

點都入維園先 計人數

證明左天都喊 竟然有一班人係無良知 今日個天係陪住我地一齊哭泣

其實而家係唔比路人行定專登塞住你?

咁我地要證明我地係趕唔走
屌你老母！

多咗你推文呀傻仔

落雨咪唔怕tg

停左係荔景

818818

同志 敲鍵盤敲好用力 牛逼

嗱 我唔准你咁樣侮辱豬

真係唔要面

唔岩人

紅色線每個每個站停

岩架啦
唔洗做乜
人人發揮監察精神就得

太多人係銅鑼灣收工行過姐

維園草地仲好空
多d人入黎呀

隊頭渣banner 行緊

濕撚哂唔撚驚

勁大雨
Sor 有父母 應該會早走

香港人加油
唔好俾眼淚白流

多謝支持

我依家去緊 咩站落

糖街大致暢順

Let’s get wet

又話流水式既，維園仲唔放人出d人點入？

停雨啦好無
我地真係好愛香港㗎

機場警車，小心速龍黎

銅鑼灣 灣仔都得

知唔知入維園龍尾依家係邊 ？

我呢度最遠都係望到波斯富街咋

屌天佑香港

今天只有殘留的軀殼
迎接光輝歲月
風雨中抱緊自由
一生經過徬徨的掙扎
自信可改變未來
問誰又能做到

好大雨仲未疏散到

灣仔出行穩陣d

早幾次都有雨
不過一起步即停雨

今日好撚誇張

放緊，太多人

之前射布袋彈都照出，如果落場雨就唔出，又的確講唔通

按錯正評
屌你老味

Gent Kong yen ga yau

屌，地鐵係尖沙咀停左近10分鐘先開出

風雨無阻 抗爭前行

加油！光復香港 時代革命

係皇室堡出面塞到行唔到 點入維園

未出發的人帶多幾件衫換
好大雨

好多人企草坪出面唔行

好似水塘咁

金鐘塞爆左

係唔係灣仔出好d?

風雨同路 不撤不散

話比人知落雨都阻唔到我地!!!

落大雨都照出
屌你老母

最好就前線勇武都係大家認識然後去暗角位相討..唔好比機會使徙行者鼠入黎偷取情報..

成身濕哂

我見到啲人全部都係向住維園方向行緊既，
放心， 一定爆。

其實點解要塞入維園
見佢滿咪慢慢行出車路 向外伸延

如果你有616既人數
係會塞到去金鐘

天然水炮壓力測試

tg 布袋都係咁食啦
香港人會驚雨真係得啖笑

咩站落到車

路全佔!!!!

個天幫班狗開水炮車

維園行未呀😭😭

草地巴打就快痴線
越大風越高漲

沿海皮入小人

幾大雨都出

無論雨怎麼打 自由仍是會開花!!

太sir丸
垃撚圾

驚部電話GG

以後唔笑撐狗落雨了

銅鑼灣班友仲未轉頭去金鐘

由頭濕到落腳指尾 不撒不散

tui tui tui

如果流水式
走左既再入番去
1000萬不是夢
雖然已經有100萬
伸利眼殘目測

提防散水黨

風雨不改

追住佢
落車即問佢係咪黑警

天后英皇道西行

炮台山已出行車線

金鐘一出去即刻大風大雨

大家入唔到維園就塞路面呀
一定要入呀

cwb塞嗮人，條龍頭根本過唔到佢地

邊度

Twitter文宣要人

而家文宣唔夠人，俾共匪禁住嚟打。麻煩大家真係用幾分鐘時間去參戰，全世界睇住。

中國小粉紅出動！
入谷記得睇pinned message!

英文組

中文組

落核彈照出

流水式變倒水式

岩岩屌完出面班燈神

出黎啦

港島東地鐵站好多人嚟緊

點落

大雨區應該 5 分鐘內 過左架啦

大家撐住

有無巴絲有多把遮
換左袋唔記得帶
響草地帳篷避緊雨

現場可以試著嗌：
呀蛇抖抖 公安接手
同志們 辛苦了
支持公安武警同工同酬
取代月入三萬香港警察
今日警察 明日公安
今日三萬 明日三千

有圖！中国公安全面取代香港警察！

風雨中抱緊自由

風雨無阻，維園見

未企爆中央草坪

撐住 就落完

1515 8豬籠鰂魚涌往銅鑼灣方向，入面全防暴狗
搵唔到哨兵報料方法

好撚凍屌

成半粒鐘唔郁
咩事

睇雨區起碼落足全日

有無行過手足見到 覺得好假咁

出黎呀大家

金鐘要等幾耐？

咁大雨 你估full gear狗狗辛苦定大家辛苦
香港人加油

有冇人有雨褸
鵝頸橋下面好多人冇遮

落雨用唔到催淚彈

泥灘

you are right

草地已開始水浸

開始行咗未？

金鐘站，入唔到去

你不可反駁的事實

銅鑼灣岀唔到站

天后站出唔到去

倒塞到銅鑼灣廣場一期

有冇人知而家向邊個方向行?

禁大雨
頂唔順

糖街個邊點解走晒

啱啱到未入到維園就勁撚大雨，明明頭先仲好好天

炮台山有列車飛站！！！

Now TST

冇full gear 狗

金鐘去車頭，大約等一班車就上到

Enter the park so that you are countered as a protester.
We hope there are more 2 millions!

直接出馬路啦

維園邊個入口最易入

旺角站仲有好多黑衫
但架車唔郁

dai gai ga you ar~

食屎啦你，一定多過6.9, 隨時多過6 16

維園之後去邊

邊個話走得？ 啱啱有人行過嚟hysan叫人走？

爆咗佢都唔會彩你架啦
而家所謂流水式 咪會好多人嚟一嚟就搭車走

我感覺到加目測今日有616氣勢 好多人

醒水呀各位

出面班燈神

紅磡等巴士既人 落黎搭112 116 等咩
下面車架架空

唔好入維園啦

行出馬路

香港人例遲你唔係宜家先知呀

agger

黑雨都嚟啦
不過唔會阻到香港人

開始人多到塞地鐵

金鐘仲塞過平時放工時間

吓搭車情況同67個次差唔多喎

入維園呀

問佢邊個台
真記者唔會介意

屌 草皮好撚多蚊

記者

跟隊頭去金鐘

又扮示威者，推

今日一定多過200萬

幫你推

係旺角過緊黎

我頭先東涌綫列車迫到沙甸魚咁

老婆返工，我都係自己岀

行開啦3毛

灣仔新銀中心有兩個載口罩嘅黑衫大陸佬 唔知咩目的但大家小心

依個係一個考驗

現場可以試著嗌：
呀蛇抖抖 公安接手
同志們 辛苦了
支持公安警察同工同酬
取代月入三萬香港警察
今日警察 明日公安
今日三萬 明日三千

有圖！中国公安全面取代香港警察！

係咪又係環球膠報
戴口罩啦大家

連個PRESS字都冇

屌 咁點撚唔放人入去呀
利申 係糖街等左半個鐘都唔郁

唔使入維園, 維園龍頭已到銅鑼灣,已經變返平時遊行

求賜教地鐵咩站落到？？

too many people.
Good news!

唔覺少人 同69差唔多

想問依家係點 啲人企曬係到

直接出馬路啦
啲人不斷走
再比人入

個畫面就得維園咁多人
姐係10萬

其實行緊，不過好慢。

on9？ 維園好密個個淋緊雨

一定要入，要計人數同令狗跪低

會唔會係網媒

請由銅羅灣消防局入口進入維園

走去邊？唔好講癈話啦

Sor, 遲左, 依家係旺角

多過71. 69有得比

唔好因為落雨走

去柴灣方向不停天后
天后好爆

兩個都有副太陽眼鏡 可能係標記

天公作美
POPO冇得用TG
又為水炮車做熱身

龍頭到左sogo

直接去大街！維園已經爆左，塞到pk

on99企左係附近避雨，狗唔出水炮都成身濕鳩曬

大把人出緊

多過6.9

仲有人信會報咩

112.116有排塞

有無人知要等入維園定轉金鐘

雨勢開始減弱

好多人企係sogo 門口，入唔到維園，
去灣仔方向隊頭又唔郁

依家先出會唔會太遲

唔好出馬路
我地唔係鬥快
我地要慢慢行
鬥塞

淋雨班手足辛苦晒

仲有好多人炮台山方向行緊黎

假若全民和理非
其實有乜辦法同理據捉人?

銅鑼灣星期日不嬲都多人過印度架啦

再比多啲人我得唔得？

天后定炮台山落？

紅隧過海巴仲得唔得

有d有老有幼 走好正常
真係好大雨
我父母都係咁話走

咪撚捉鬼啦屌你老母
影記者上嚟做乜鳩 就算係蝗又點？

Sogo入面塞咗半個鐘

呢個係"維園集會"
你唔入維園, 點數人數?

唔會

即時：高士威道手足請讓路，有救護車黎緊

仲係TST塞緊

香港站重未上到車

112 116直到維園喎

等緊落車

隊頭，冇做假

我都覺得係

狗鐵塞咗

紅線死都唔郁

天后一落車企左係度

我都出緊黎

有無人知最近可以泊邊?

圖左邊出金鐘，右邊入維園

狗鐵係咪專登 屌你卡死咗係旺角

入維園！！
彈出彈入比人點人數

你為我哋擋子彈，少少雨

太子唔撚郁點黎老銅

嚟緊！

唔停天后啦

光復香港，時代革命

幫港降溫。

未知大會是否宣布解散
隊頭停左係sogo 馬路

我71個日泊大坑標位條街

天后地鐵full哂

幾遲都等你

銅鑼灣 天后 炮台山 落唔到人

係金鐘停jor 係度

Up ，咁多係到排咩 曬時間

預左濕
都要行！

岩岩我搭果班記唔停炮台山

銅鑼灣消防局入口比較易入維園

天后好多人行緊去

唔會，差你一個

金鐘塞到上唔到車呀 忍耐下

而家咩站落到車？

而家去邊個站好

下？邊忽少人，多人個上兩次wo,最少有69規模

跑台山北角仲行到

北角

快出黎呀 屌你老母

站站停5-1x分鐘

黑警止放行至sogo 對出

你呢？

天后唔落人

你為我地擋子彈，少少雨算啲咩。逼爆維園，香港人加油

屌啦 塞撚晒啲出入口齋俾雨淋
入面做乜鳩呀

咪撚再問出唔出喇，幾遲都出！

有無人知北角站咩事？塞住晒

覆錯人呀Ching

香港人 加油💪！

聽日出

和理非對光復香港,時代革命仲係好抗拒

收皮啦 屌你老母

開始細雨

荃灣點去好

多人咪塞

灣仔啲人做咩走出車廂

Heung Gong Yan ga yau

1538炮台山

記住入維園
唔係好難點人數

叫五大訢求唔該
唔好只係叫香港人加油

尖咀坐船去灣仔再行！

想問下點解啲人行緊出嚟

天后炮台山都飛站

落雨姐阻唔到我地

一陣6點收工見

屌 不如行啦 係到比雨林

睇唔到草地情況

地鐵咩站落到

準備過去，咩站落

維園開始細雨

細雨左

灣仔出閘，銅鑼灣至炮台山落唔到人

民陣：草地既手足先行經噴水泉離開

郁未？

解你老味.....

想知行出維園啲人係去邊

維園爆左入唔到呀，好多真香港人呀

明白 咁我行入去

南晶成車黑衫來梗

啱啱收工 食埋野再過嚟

大台話流水式離開維園,比後黎d 人入維園

企左係sogo 35分鐘唔郁！點入呀⋯⋯好L多人企晒係度

維園出黎啲人行去邊？

到咗好耐upload唔到圖

維園行緊去金鐘方向

金鐘政總

叫五大訴求

我係銅記都世貿果頭都已經爆晒咁滯

西隧口有約10架豬籠車守望住中聯辦

維園未爆 請由銅鑼灣消防局入口進入

係咁兜圈刷維園個點人check point
利申:9up

直接出軒尼斯道算啦

北角站啦

#公共交通情報
#MTR
現時港島綫列車個別班次將不停天后站、銅鑼灣站以及炮台山站

係天后巴士站塞爆

mk一車黑衫 開唔到車

荃灣點樣去

現場可以試著嗌：
呀蛇抖抖 公安接手
同志們 辛苦了
支持公安警察同工同酬
取代月入三萬香港警察
今日警察 明日公安
今日三萬 明日三千

快出

我塞左成粒鐘，終於行到去皇室堡

五毛返去天安門啦

冷氣撚投降，熄冷氣。

灣仔

行去灣仔

散

炮台山仲出唔出到？

避風塘一車車咁到

930x

行告士打道去維園

不入維園非好漢

咩站落啊

等緊雨停先出去

去到sogo
黑警表示不再放行

東角個邊唔郁喎
維園坐爆未

要灣仔直出

下 抗乜撚野
呢邊嗌得好齊喎

是但落雨無咁熱

可唔可以叫人唔好流水式要倒灌！！！

【Now新聞台】港鐵指由於個別站現時十分擠迫，基於安全考慮，會因應實際情況安排港島綫來回方向個別列車不停銅鑼灣站、天后站或炮台山站。

知吾知乜尻係流水式

好波

荃灣線地鐵 站站停10幾分鐘

好正

炮台山邊到可以買遮

散你老母

15:30 由於維園集會人數太多，民陣拉着直幡，帶領市民沿軒尼詩道離開，已徒步至崇光百貨
(有線新聞fb)

都要比人入曬維園先
民陣計緊數

天都提你地行完就散 唔好衝

屌你呀

好 唔該

唔好再問依家出遲唔遲 永遠都唔會遲啊 出黎啦

屌，旺角去佐敦要十幾分鐘

個頭盔濕9晒點睇野

想問下維園入面班人肯行出去未

直接行馬路啦,仲行行人路

準備出發，邊個站出？

我係九龍停左好耐

今日唔係話散咩，依家又唔散喇？

叫大家唔好離開港島呀到一到就走有咩意思 要塞滿全HKI

係到

維園d 人行出去啦
後面d 人要入

硬地球場慢慢開始行緊

baleno

1544 銅鑼灣 天后 唔停站
砲台山有得落

雨天tg會點

地鐵好多人 仲未開到車

Exactly

但我剛落到銅鑼灣地鐵15:44

收皮死0.1

呢個時間就輕鬆過海 有無搞錯

行緊?

係草場踏泥地

濕𨶙曬 唔𨶙驚

中環站多唔多人

爆左，維園人行緊出金鐘

未入維園吾好去金鐘阿

十二蚊店
中南文具樓下

好似卡緊係sogo

九龍站嚟緊，停咗十幾分鐘。

地鐵荃灣線全塞

灣仔站人唔夠多 可能會畀狗迫人散
黎緊嘅可以考慮灣仔

ps海報都有講要迫爆灣仔先金鐘走 迫爆金鐘就中環走

要抗爭 不了

唔停炮台山/天后
要老銅落

Sogo 隊頭停左30分鐘

中联办？

Wan Chai or Cwb 落？

行完就散 返屋企
全日和理非

呢個打鼓 icon 真係好正

好震奮人心

完全封鎖,88

去避吓雨先囉

最新消息：mtr唔停跑台山

灣仔行係咪會同隊頭匯合

推推
有無人有遮多

嘩依家啲風向撚多到。琴日講明話和理非行完就散

入維園先計數！！！

一陣再出翻嚟

灣仔出左馬路

落車一齊淋雨啦on9鬼

未入維園吾好走

得灣仔可落, 銅鑼灣/炮台山會出現暫封

開始行馬 隊頭大公報

入維園

Sogo出面向灣仔方向企晒喺度又唔郁
又唔係行去維園咩玩法

狗黎 想呃ot

紅線塞左

全部佔曬路架喇

你條散水撚仲好意思出聲

屌你老母呀

唔洗捉鬼 全日和理非

行完返屋企就唔撚係抗爭？

咪傻啦
返屋企 又送頭呀 有水馬陣仲圍？

係天后mtr塞緊去其他mtr定留係天后等上去好

排隊入維園

真係好多人入左商場避雨
聽到好多人都話會出返去！

我叫佢地走先

響海洋公園站,而家應該響邊度get off?

Sogo 大台指等所有人進入維園後再作定斷

仲洗唔洗入維園？

等啦一個鐘應該出到

依家去柴灣方向唔停天后炮台山
手足出銅鑼灣好出

油麻地mtr 塞住未開到車

北角大量狗車

吾係阿 要入維園count人數！！

我諗: 7-11, Aeon Living Plaza

大台有咩消息。出面聽唔到。

係咪出完黎散就自動達成五大訢求？

開始行緊

啲鬼一齊和理非啦

講句野加個散水撚標籤就當有point? 琴日講到明架喎

屌,sogo d 人散水

未齊人唔好散呀！

少你老母咩
塞死哂 未上地面渣

旺角地鐵站多人到仆街，塞爆月台

仆街未撚行完散乜尻

散左出高士威行緊

天后塞緊

10架豬籠等緊你

5分鐘前經過西隧
去緊灣仔

而家狗鐵好似連銅鑼灣都唔停

大家去遠d啲車站落。帶足水。同小食

狗狗 同公安
想上演大龍鳳

加個水潑

旺角站上唔到車

隊頭行緊去金鐘！

隊頭渣banner 去金鐘，其他未入維園既照入維園，所以人流會有兩個方向

流水式喎

紅線站站停

邊個衝邊個就喺鬼

請問維園對出係行緊去邊?

利申:行緊

都明白啲。去遠少少先。

太子停左，但全車full

雨過天晴

上左唔識行

往柴灣唔停天后 炮台山

行緊去cwb

跟隊頭行

天后出定銅鑼灣出好

Just walk to Victoria Park will be faster.

仲未入到維園

去金鐘

海皮。

民記流水式開始

今次有無100萬

人又唔係多 點解地鐵塞死曬呀屌

要阿 吾入count吾到人數

目的地去邊

講明要入維園wo

mtr唔停天后炮台山，而家好多人由北角行

圖書館點樣入維園

唔係啊，唔散就會自動達成五大訴求

中環遮打花園

少你老母啊，係地鐵站塞爆哂上都上唔到嚟

停咗係到

有啦, 應該 120 萬左右

唔係我唔想黎 垃圾狗鐵咁點樣黎

宜家塞咗係港鐵佐敦尖咀坐船會唔會好D

去金鐘方向散去

未入維園唔好走啊！

係散係和理非都唔係咁早啦
兩個鐘都未夠叫人走

西隧城巴去到中環清客

又唔放人入去點逼爆呀

無帶傘

cwb mtr塞到仆街 出都出唔到

我話我而家塞緊仲未入到維園

究竟東角塞緊乜嘢

塞左係荃灣綫油麻地站耐

建議未出巴絲坐mtr 以外交通工具
鐵個個站都停好耐

依加勁多人滯留喺希慎
都唔知應該要去邊

得中美談判先做到五大訴求
勇武同和理非都無用

thanks!

岩岩仲有比
諗住天后落但佢過埋cwb先講

Don't worry. The show will finish at 11:00 p.m.

入維園 再跟人行去金鐘
呢家變左遊行啦

塞維園

紅磡巴士仲去唔去到？

隊頭係sogo 冇郁
D 人以為完散緊水

未知 但預計官方會話得1000人

流水式你估下

維園出面龜速行緊啦

又散。。。。。。

銅鑼灣站塞緊

好撚多人民

先入維園再去金鐘

頭嗰班人出左維園咁唔係散係去邊撚到啊，咩叫流水式啊？

未入維園入維園
入完維園跟隊頭去金鐘

想問下 依家應該咩站出出

又話去灣仔，點知停晒係到

咁大雨。都快唔到啦

係咪係維園出嚟開始行 ？

流水式 隊頭剛剛經過 鵝頸橋去緊灣仔 @ 15:50

民陣fb：

多過100萬，仲未計過唔到海

對唔住 我遲到
青衣出緊嚟

銅鑼灣消防局入口易入

終於行緊啦

前面唔行, 維園唔郁, 地鐵站上唔到黎, 灣仔, 天后地面行,

淨係批集會, 唔俾下, 結果全部人企左係地面

On99政府。 死都唔俾人行

叫差佬開路啦dllm

屌

北角出

仲有幾十萬人出緊黎

入維園先 點人數

港島流水式集會

係上水岀緊嚟
對唔住 我遲到

維園仲未出到去

講係咁講啫 散唔散有自主思維啦！

好似炮台山都停埋，可能要倒車返灣仔出

維園唔郁 完全唔知做咩
行啦屌

旺角既巴絲辛苦了

見到好多人等緊

同路人

你一個慢慢
等睇警察對公安

地帶入緊維園，唔好比佢停

唔係散緊係好多人去咗唔同地方 避雨同買嘢

記住小心有口罩既人。今日係唔需要既。

又係無用論撚
無用今日出黎jm9？
唔無612班勇武何來有暫緩？
你仲話佢地冇用？

個個都話去灣仔
咁算乜撚嘢參與
做咩唔由北角行過嚟經維園

我係銅記世貿果頭

維園右邊對出入唔到 卡住咗

天后巴士站行唔到 塞咗好耐了

而家細咗好多，頭先完全係落狗屎，濕撚晒

啱啱金鐘上車既手足頂埋我個份等下架到我接力！！

入完維園先好去灣仔金鐘

《真的英雄》MV - 向香港人致敬 Salute To Hong Kong People

有咩站未封可以行到過去？
唔熟港島 單拖

Wa

天后地鐵站內塞緊

企咪企吓囉屌 塞慣啦

希慎出面向維園停左

隊頭報告 , 由維園至鵝頸橋現時需要最少 20 分鐘

都話咗著boot有著數，香港人個個習慣運動鞋

老銅月台上去出口都塞

香港人又一次CLS

紅隧 東西隧同船乜情況

係散去周圍 唔係返屋企

點解玩流水式？企喺度唔係仲可以表現到多人咩？

收皮啦，每次出都要戴口罩

灣仔同北角

入完維園先好出去灣仔金鐘

同連登仔講和理非成班忍一日手行完就走都做唔到

入唔到維園我誓不罷休，屌你老母山長水遠想黎入維園，而家入唔撚到塞爆左唔通係我錯？
屌那星，維園入撚梗

搞到sogo 十字路口塞死

一d 人入維園，一d 去灣仔

係旺角去緊

屌你老母戴口罩點撚樣鬼

港島線不停天后炮台山

明知今日落雨都唔帶傘......

油麻地好啲

車車黑衫, 不過究竟邊個站頂著左

定係狗鐵其實無塞, 係都要站站停既安排黎

列車不停天后及炮台山站 @ 15:53

記住小心叫你唔帶罩著彩色既人

唔帶得咩

去維園呀唔好skip

岩 塞撚到西環都要入去

屌你老母 皇室堡愈黎愈多人反方向又斜cut咁湧出黎 阻住自己人入維園 把遮又亂咁撞

做乜塞住咗

落雨都好過曬死

要比維園大會count人數
一定要入
入完維園先好去灣仔金鐘

你就on9
流水式集會呀
你再叫人返屋企我就開個post公審你

銅鑼灣落車可以試吓行樓梯上，維園出口個邊電梯逼爆

出啦

利申 一丁友

借問而家邊個地鐵站出好

港島線不停天后炮台山
From 蘋果日報

係唔係玩啊，唔要口罩

喺Sogo門口塞咗2個鐘...
(行咗唔夠100米)

好大雨去左避雨
而家先好返少少唔知幾時停
今日好多人下應該好夜先散到

宜家邊到有得出有冇人答到我

兩睇 今日淋雨 聽日應該好多人射波

- 流水式 隊頭剛剛經過 鵝頸橋去緊灣仔 @ 15:50
- 隊頭報告 , 由維園至鵝頸橋現時需要最少 20 分鐘
- 15:53 : 列車不停天后炮台山 (請去銅鑼灣 , 灣仔行去維園)

你都戇鳩鳩

你條撚樣咪識講流水式集會，依家你點撚樣啊，點鳩人遊行？快撚啲開post啦屌你老母

戴口罩有乜問題

完全全唔到維園，中央圖書館揮手區

曬氣啦 企到地裂都話得1000人
仲有人會期望咩

收皮啦on9

唔著衫一定無事

入維園啊同我

龍頭 近灣仔站

小心此人

要比維園大會count人數
一定要入 一定要流水
入完維園先好去灣仔金鐘

唔洗同作講咗多
一毛直接block

每個都有自己選擇。
點解定唔可以戴口罩？
不分化 不割𥱊 不篤灰

終於上到連登

你確定行到我係百德新街塞死咗

你弱智？

其實政府唔批遊行但個個站都塞撚曬仲控制唔到 警察咪撚計出面啲人囉
利申塞緊

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

我都想問

灣仔同北角

要比維園大會count人數
一定要入
入完維園先好去灣仔金鐘

要係北角落經維園開始啊

唔好理果條友

金鐘行過去得唔得？

好多人由灣仔金鐘行去cwb

而家應該咩站落行過去？

睇嚟我大西北收五點出到嚟都仲未完

冇錯
條on9居然叫人返屋企
直接block 7佢

維園唔爆
警察唔肯開路

維園入面都嗌緊開路

地鐵唔停銅鑼灣同天后

我喺維園草地

草地啲人走緊

on9

冇豬咀呀

同佢講咁多

維園燃表示，出唔到去+斷線

1558金鐘塞緊

巴打係入維園?

你都on99

個post咁多0.1

地震都要入

有冇咁潺弱呀

屌吖我親戚話北角無啦啦多左堆fullgear黑衫呀。擔心手足比人屈咋。收聲囉

平時好多人插隊都咁塞 今次個個輪維園 一定搞到夜晚

831 有活動
other not sure

荃灣線每個站停10分鐘

政總樓下有6-8架狗車
停係政總有蓋停車地方

長期抗爭，今日行完就散

要佢開路 唔係不嬲直接越過佢?

冇嘢啦

一個站至少停5min

咪打尖啦，維園塞左半個鐘都行唔到

長毛蒲頭，好耐冇見。

天后出黎就未見到過維園，一直塞

有國安影你相都唔需要，你收皮啦

入唔撚到維園呀

現場唔該即刻掉左天佑香港傳單，同埋唔好攞，係守護香港印黎博大霧!!

灣仔好啲 留力阿Ching

喺東角道塞咗成兩個鐘

天后方向好多人入緊維園

利申：其中一個

根本唔關開路事
係自己人頂住左

好多人無入去直接出左去行

灣仔可以落

入完維園出泥，可以行去邊一邊呀？

真 feel到多人行到地震

灣仔北角

要比維園大會count人數
一定要入
入完維園先好去灣仔金鐘

天后企咗成粒幾鐘 個心好搭實香港人冇令我失望

香港人有紀律過紀律部隊

邊個出口

係高士威道
未入維園就要返轉頭

係維園濕撚哂又唔行 做乜鳩

尋日班建制狗亂吠有47萬人。
我暫時估算今日wai yuen有270萬人！

維園有人離開緊 , 有人進入緊, 實入到維園既

好多人由wan chai 金鐘往cwb方向行過去

好多人圖書館避雨

有冇ching去完維園 去緊灣仔金鐘

香港人，入維園

真，一堆又一堆黑衫仔仔女女

邊個站出 灣仔 定砲台山

維園大台到11點, 行完中環再返維園點人頭

係維園門口 硬係形住有狗添入

用來摁屎

灣仔 金鐘 中環果個方向 跟住d人

不了 仲臭過屎

軒尼詩道

東行線去維園

西行線去金鐘

見到有個藍色頸套拉到上塊面到
想庶住耳機應該，但我見到
up撚住佢，大陸哩樣黎，即走
帶黃色雨傘有黃絲帶係到
真係有公安

出黎呀
五大訴求，缺一不可

係行完再搭mtr 再行過

勿自制白色恐佈
正常每次都應該要戴 保護自己

民陣表示遺憾你個遺憾

你今日要衝 唔散 無人會阻你
獨立思考
反正今日和理非係共識
我遊行完會番屋企
食住花生等睇中美談判

我從來無否定612勇武令政府暫緩
你唔好屈我
但如果講五大訴求 係指撤回條例
勇武左兩個月 個柒婆冇理我地
和理非兩次 個柒婆都係冇理我地
成件事中共搞出黎 得美國佬幫到我地

好多去咗柏寧酒店坐低休息避雨

地鐵不停天后，炮台山，只好北角落行去維園

mk岀門問咩站落
半個鐘仲未過到海

行完可以地铁回来再行，无限loop

有勁多人塞死曬係地鐵站到上唔到黎

最怕影相上左報被央視同帝吧騎刧

擺完係佢面前dum左佢

4.7萬

金鐘

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!! 需要各區現場情報員

我覺得今日唔會有D咩發生, 吹大左

維園塞死咗 有啲人去緊灣仔方向 又有啲反方向行緊

打返繁體字啦

cwb 應該點入維園，依家希慎塞左

Yes.

Push

fuck u

入咗維園先再去金鐘

請幫手廣傳！多謝

《真的英雄》 - 向香港人致敬 Salute To Hong Kong People

殘體字

天后有蓋巴士站少左一半人
但前面唔郁

要撕欄埋埋

維園天后嗰邊企得好疏

一齊去金鐘啦

我都冇話今日要衝
只係散都唔會咁早散

叫林鄭月娥
已經無人叫下台

大家airdrop俾附近啲人 解釋流水式係塞爆港島

緊係啦咁多散水撚陣間又同勇武割蓆

好多人黎梗!!
mk 太子mtr, 好多黑衫!

啲水流快啲 夠人嫁

死臭閪黑警唔肯開路d 人根本塞曬係cwb mtr

西隧城巴去到中環清客
但其他巴士仲行到

我要入維園

由葵芳到tst, 足足成粒鐘

係...
(其實去唔到第二度)

想問點解咁多三毛叫人唔好戴口罩？
係咪有犬影人相，收集緊數據？

大家睇路

龍頭過咗wan chai mtr

應該咩站落mtr

往柴灣方向飛站

灣仔 炮台山封左

死撚開啲啦，
一早講左今日係做個勢比外國睇，
之後你要做乜都冇人理

north point

The umbrellas look rather pretty.
The rain demonstrates our strong will.

預左行到12點

幾點開始行？

流水式隊頭 過左灣仔循道衞理教會 @ 16:05

噚日47萬, 今日400萬

其實維園啲人有冇行 完全郁唔到

塞住咗係sogo點算

3點幾? 開始咗

Sogo完全冇郁過

百德新街仲係塞死咗

紅隧即時
成車白衫過海大陸樣

Yes.
There are still 1 millions coming.

銅鑼灣 爆人
加油香港人
逼爆埋天后灣仔

等住入維園就 ok

草地行出去

而家九龍灣出應該邊個站落？

銅鑼灣想問咩出口出好
利申大西北牛佬

香港人 風雨無阻

MK塞住左

咪係。勇武not today

要有人數呀
唔入去點計到呀

咁起碼6點先走
唔好對［散］依個字太敏感
其實樓上巴打都係指遊完行返屋企 和理非一日
大家共識

黑警話唔比再郁
D 人又係cwb 係咁涌上黎

行 東行行車線

惠康對出好耐無郁過
搞咩

出左天后入唔到維園。行緊去銅鑼灣方向。

立場反向宣傳

過緊嚟邊度出最好

幫推

馬路幾時變到要狗開 和理非到咁?

而家join咩站岀？

唔理又叫人死撚開，販民打手惡撚哂？

夜晚就勇武主場

方便d同類做野丫嘛

好

屌維園草地完全岀唔到

鰂魚涌或北角

大家要入去呀

仍然好多人金鐘嚟緊，全黑衫
利申 仲未上到車

點都要入維園呀各位

銅鑼灣一落地鐵塞死左

日頭和理非

SOGO有人叫人入灣仔

點架 入唔入維園

慢慢玩 返屋企先

E出口

同佢講同志辛苦了
多謝支持平反8964

走緊但好慢，太多人

地鐵停 銅鑼灣 但係塞曬係月台上唔到去

點都要入維園

入
唔入點計人頭

路係人行出黎

之前未落雨前圖書館樓梯前有幾個呀伯周圍望住啲示威者
留意左一陣佢哋舉過電話影對面馬路幾下
落雨後又跟住入去圖書館避雨
神態好可疑

出到咩？唔係塞曬人？

今日抖下先

在

係中央橋下，龜速30分鐘100米前進

有人叫行去政總

一定要經維園

依家出，邊個地鐵站行過去最好

等咗好耐

出面有人叫緊唔好入維園

入維園先 點人數
Satellite cannot count because of too cloudy!

北角啦

惠康對出停左半個鐘都黎

入左維園未？
屌你散完水先至玩

狗防線係邊呀 出唔到嘅直接兜佢底逼佢開路啦

Sogo嗰邊個大堂暫時塞死咗

Bye

塞幾耐都要入一入維園。

疑似有得叫緊圍狗總

今日不勇武

有冇福建幫搞事架？

告士打道竟然係疏散人湖

一定要入維園先

開哂遮都計唔到人頭啦

維園出面馬路的，讓條路出來俾維園人出啦

DEF好過ABC

中環行梗去銅記
係金鐘見到隊頭

銅鑼灣有人叫去金鐘?

cwb兩個鐘冇郁過

一定要入維園再出

咪係，CLS

A lot of people have just left home and coming!

講好左今日和理非一日

入唔到維園

近噴水池出口有郁

行撚到
黑警封左路唔比行

唔洗一定入維園
由銅鑼灣向左至中上環；向右天后北角
塞爆佢！

我翻屋企睇你一個打三萬人

去完走

係天后月台塞左成粒鐘
黑警無開路？

行到pp啦

進入維園範圍

hysan 出面有人話去金鐘，散緊咁

點入維園呀屌！！

有人話落灣仔

全日和理非

黑警係鵝頸橋封左路唔比再行
估計依家係等d 人入曬維園先再作決定

分域街

地面可唔可以開路

正式幾點完？收工最快8點先到到

有無人自己出黎

隊頭pp了

去完第二度再去返維園

北角落 安唔安全

計遮等於人頭

衝就可以？你繼續玩
唔該等維園果d一家大細 有老有小走左先
完事後 需要協助再出聲

隊頭pp

me

唔駛怕遲 隊尾陸續有嚟

我估起碼流到今晚8 9點

一定要入維園

讓救護車入維園

維園表示行左半個鐘仲係維園門口

一定要入左去維園先，唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

咁嘅時勢睇怕可以玩到夜晚

乖啦 今日堅返屋企先 等等政府點回應

各位幫幫手推一推 睇一睇 唸一唸

拒做「捉鬼敢死隊」保持和理非

灣仔落
係咪有隊去維園？

隊頭過左警總 但我仲係希慎

差不多到金鐘

又唱k

hysan塞到pk

感覺癲過616 你地點睇

係天后站入面塞左成粒鐘

各位完咗就返屋企瞓覺
等睇呢位師兄一個打三萬克警

水砲車到咗港島！

天后a出口塞左好耐 有無人知出口出面咩情況

今時今日仲咁緊張數人做乜

sor 今日係和理非

D人話入唔到維園 咁入維園先定去金鐘

幾點都等你

入維園先 天后好慢咁入緊去

自行開路

紅隧口5-6狗車入港島

安全

要比維園大會count人數
一定要入
入完維園先好去灣仔金鐘

因為落雨

屌你 去金鐘阿

再見

今日人數好重要

我真係好撚驚呀屌你個屄

紅線每個站停10幾分鍾

岩岩訓醒 食埋野出黎
一齊入維園

隊頭係咪維園開始行？我用左一個鐘先係草地出到東角道

上唔到網估計唔到
利申喺維園塞到仆街

又用人數黎打J...

頂住

一步都無行過

維園

推啊

呢把呢

cwb去金鐘定維園

sogo咩環境

有 東行行車線

喺天后現場有人話跟離開維園嘅大隊行，唔洗入維園，有冇人知咩情況？

SOGO塞死咗

銅鑼灣圓形天橋 商務書店 做咩卡住左？
有冇前線爆路？

收工出嚟

睇表現演

而家係旺角
會唔會行綠線轉紫線會快d?

快啲出黎la
我好撚驚呀

大西北入黎既話而家應該邊到落？

Now go

做咩唔爆路

今日係集氣 要比世界知道仲有幾多香港人支持我地繼續抗爭落去

好撚多熱血香港人

唔勇阿 全部番屋企訓覺

隊頭叫去金鐘啦！

金鐘有吉車 所有人拍手歡呼

叫佢地咪亂黎 到時大家保家衛國就唔好啦

咁大班人實有人勇武

維園先計數

真係唔知

塞到仆街

天后入維園行得郁

入!維!園!

塞咗喺北角a出口好耐 有冇人知出口出面咩情況

係灣仔，全條軒尼斯道都係入維園既人

北角行過去維園啦

有咩回應丫
都係果Ｄ廢話

夜晚真係勇武出場既時候
唔好阻佢地

想問好耐

等你

Hysan點去維園好，高空望落去馬路啲人郁都冇郁過

屌ikea出面啲人亂9咁左右cut又逆線行
本身擔住把遮已經好辛苦，又濕9晒
仲要比人四方八面咁撞
逆線行就keep住行直線啦好嗎

不了 全日和理非

成條馬路都係人啊屌

一定要入

落去一龍圍左3個圈

鰂魚涌 太古行過去應該快過你北角出

今日講左和理非就和理非啦 你無啦啦勇武做乜撚姐

咪撚再講入維園 入到先得㗎屌你老母地鐵站出都出唔到

屌，塞到就暈

銅鑼灣上網困難

天后入到

我都係依個位於卡住

隊頭叫行去金鐘啦！

967到港澳碼頭轉銅鑼灣車灣仔落，好似改晒路

希慎好多人叫落灣仔

是日和理非

好有用
可以知道有幾多人係唔驚白色恐佈

真心係 都On99

中環好多人

先入維園再由維園走

旺角嘅話都係搭返紅線快啲

係維園門口 都根本入唔到

天后巴士站岩岩有人拎咪話無必要入維園，經馬路向銅鑼灣方向行就可以喎

堅? 唔入維園?

駱克道告士打道無人行

咪撚衝，講好咗

維園變左泳池， 可以帶浮床黎

根本就入唔到維園

點解皇室堡對出條街咁多人反方向行 把遮又亂插唔舉高

今日和理非丫 屌你老母

好多撚屌齋企唔行
唔知做乜鳩

去北角會好啲

好多人阿真係

理性勇武一早退場
得番d狗扮人

無知一問
依加究竟係返屋企定去英領定塞維園定去邊

快顏射班仆街

搞緊咩

末出到維園

一定報少過叠羅漢

唔割席
但我哋玩和理非
ching你一打三萬自己搞掂

我地香港人收放自如
要勇武可以勇武，要和理非亦可以和理非
我地今日就聽民陣安排，好冇！

有無人知隊頭係邊 塞緊係馬路

炮台山間歇性有車。若果可以就係炮台山落。

利申：人在炮台山站內

搵人試下爆下路？

好多熱血香港人

入唔到維園
邊到入好

塞幾耐都要入一入維園

利申：cwb站被塞中

入唔到呀仆街

維園啲人想出去呀！

我都聽到，但唔係一直都話入維園先咩？

出緊黎 駛唔駛帽同帶口罩？

係，係到就黎兩個鐘，至出到閘，到唔到地面

想知sogo前面有幾多狗

灣仔出左 去緊維園隊尾

入維園，請由大坑到天后
維園好多位

而家去既咩站出好

聚完散水

東行行車線阿

一邊維園出一邊入維園

地底戴口罩就黎透唔到氣

地鐵冇咁多

入唔到都要等到入到！唔好放棄！

入去 count 人數

突發！有手足拎喇叭話唔洗入維園，因為已經逼爆維園，可以直接行去金鐘。
但未face check

維園搞緊咩 點解完全唔郁

有2個人話水炮車黎緊叫走去灣仔
冇人理過佢

散水呀

想問下而家維園開始行未

出緊黎

中環都係

銅鑼灣塞死左

人人都係和理非

起下佢底就知咩料

流水式啲水未流過

唔關事,有班人唔知塞係sogo 做乜唔行

千萬不要入機場，今日咁多人出來和平集會，同時亦是為811失誤洗底，一入機場就玩完，浪費了全部集會人士的心血。

唔停銅天

唱緊今天我

咁姐係點呀依家

塞幾耐都要入一入啊。
少少耐性都無咩，加油啊

Blackbloc

去維園

啲遮多到睇唔倒前面

一係入
一係就唔行
唔入無乜意思

紅隧有4架狗車
大家小心
啱啱經過左影唔切

希慎企左1粒鐘表示無郁過 係咪要企到天黑

去完，而家點？散定留？

未FC就收皮啦， 上黎講把撚咩

隊頭到咗警察總部，又行返轉頭（往cwb方向）

企

好彩早去入到去 走埋
依家個個站都塞爆

好撚焗

塞左成個鐘已經

西行過鵝頸橋後昶得返一條線行

維園一定係

啱啱收工，趕緊過去

同616又差得遠

因為真係好多人，好多人唔同地方黎 所以塞住左個出口 出唔到

而家係塞死藍紅兩條線
你要既人係晒地底

唔好理，我要入維園！

佢一叫完大家就散開唔入維園

入去count下 人數la

塞撚到傻，又濕

出緊黎 駛唔駛帶口罩

冇郁過

咪on9,要入

屌你成班冷氣軍師，現場維園附近一帶塞撚爆晒，依家去金鐘阿

想問而家入咗維園觀要離開比其他人入，咁可以離開去邊？之後再入返維園？不斷咁loop?

香港人真係好美麗

咁就咪撚講啦屌你老母

你老婆比我屌緊啊fact7checked

旺角企爆月台，now

又今天鵝

Fuck off thanks

仲有幾十萬人係地下黎緊

已經佔領駱克道

維園出緊，請其他人繼續入維園

維園太多人入塞爆左
好多人要向灣仔方向先離開到，唔排除多人到要行到金鐘先得

啱啱仲要黑雨

各位唔洗再執著人數 咩一百萬二百萬
其實今日如果有7,80萬人走出黎 已經好成功
最緊要係比全世界人見到 仲有咁多人出黎就足夠

sogo冇郁過

屌 爆路和理非到爆 有冇前線

只比行行人路

企左成個幾鐘入唔撚到維園
啲人剩係識出 入唔到

咪撚入維園啦塞死哂
點人數有撚用

天后易過銅鑼灣入

對鞋水侵

喺後面睇唔倒 前面啲人唔行？

一出就所有人圍住佢哋

今日係曬冷
唔要人數曬冷黎做咩

銅鑼灣地鐵站人仕表示想入維園

一定要入維園，數人數
一定要入維園，數人數
一定要入維園，數人數
一定要入維園，數人數
一定要入維園，數人數

一定要入維園[/

好多手足都冇

一定要入維園，數人數

有嘜野可以令差佬分心

唔係耐唔耐性問題

我都想入維園

但連地面都上唔到

落咩灣仔 係咪帶風向？

你吾戴我影你大頭架

衝啊

入左商場企算，出面完全前進唔到

實時北角
渣華道起碼有十架狗車standby

岩啊 根本唔係比藍廢睇
係比國際睇

對襪濕晒

入完維園去邊

己經屌緊人叫唔行既散開唔好阻住條路

塞死係天后
想入維園啊

仲係軒尼斯道塞緊
無論幾大雨都阻唔到香港人出黎

未fc就唔好大寫留言啦

北角行過去行唔行到？

天后站成個鐘都未出到

一定要入維園啊!!

入維園先 點人數
Satellite cannot count because of too cloudy!

Copy and paste someone's post:
入唔到維園我誓不罷休，屌你老母山長水遠想黎入維園，而家入唔撚到塞爆左唔通係我錯？
屌那星，維園入撚梗

你唔行
啲人塞晒係地底
講咩人數

國際新聞 展現決心

咪係打撚完都仲有咁多人走出黎，你個政府以為香港人仲會比你分裂到？民眾鬥民眾out撚左啦屌你老母死共狗

吿士打道！

Sogo企左個半鐘

冷乜鳩野氣
大撚把人現場塞到食屎
完全唔知前面咩事

底褲都濕撚埋..

依家仲有冇咩車站出到？近維園

一定要入維園 數人頭

今時今日仲數人數？
直接爆馬路啦

地鐵塞撚晒

叫人去灣仔狗屋
屌

入都入唔撚到
d人又叫草地無人 但又唔撚行企係到
後面萬9幾人企係到淋雨
又有班仆街係入面硬zip 出黎
屌

屌。究竟而家點，一大堆人塞死哂，又舉哂遮，入條撚咩

又有d 人反方向走，係入去兜個圈散定點？

係
好撚on9

兩個半

就係要塞死港島啊！
我要入維園！

做乜鳩 維園完全行唔到

絕對要入一入維園
嫌而家塞可以抖抖先

其實夠人多，一齊行警犬點阻呢

唔係唔行 係太多人四方八面加入條隊入維園 所以塞死晒

睇見一次鼓舞一次

你係邊

今日一定要和平！咁多人出來和平集會，同時亦是為811失誤洗底，一亂就玩完，浪費了全部集會人士的心血。

而家就係要塞爆港島

一定要入維園點人數
塞住入唔到即係代表太多人 係好事

行去中環方向咪得，咪入維園

頭隊到pp

( Show Blocked User - 李佛磨 )
師兄記得今晚一打三萬克警

渣甸坊全停，呆企咗好耐

說好的流水式集會？唔流既

講撚左sogo 有一大班花生友塞住唔行

留意
維園現時塞爆左好多人仲入近
同時好多人向金鐘方向離開

理解完我內容未
我就返屋企

sau dou thx ching

係維園入面唔到。前面唔郁。

但問題係地鐵塞到唔開車呀

灣仔咩出口
灣仔咩出口
灣仔咩出口
灣仔咩出口
灣仔咩出口

地鐵仲未上地面

維園數人數

維園好多位 一定要入

塞爆哂咪流水式入囉
宜家現場上到網
乜撚野冷氣軍師

我都聽到

落雨冇計

太多人 無計

塞馬路塞到11：00

去北角落車

要比維園大會count人數
一定要入
入完維園先好去灣仔金鐘

行完返屋企

幾時到告士打道

啲人位置好散，今日數鬼到人咩

呢班好似係去左尖沙咀方向
慢線冇入紅隧

今日和理非主場
跟返佢哋style所以數人數好緊要的

往柴灣唔停銅鑼灣同天后

1623 灣仔入銅鑼灣天樂里停低左

屌你老母又話流水式
一啲銅鑼灣出一啲北角出流條撚

盡量入到維園就入la

平時香港內抗爭人數無乜用, 但今次人數係show比國際同中共睇

兩三個人既位出
想入維園既又逼入去反方向 唔跟大隊
好撚on9

完全唔知前面做乜

塞咗係佐敦

要比維園大會count人數
一定要入

入完維園先好去灣仔金鐘
隊頭到金鐘

天后站入面 塞左成個鐘仲末出到嚟

要比維園大會count人數
一定要入
入完維園先好去灣仔金鐘

Satellite cannot count because of too cloudy!

Copy and paste someone's post:
入唔到維園我誓不罷休，屌你老母山長水遠想黎入維園，而家入唔撚到塞爆左唔通係我錯？
屌那星，維園入撚梗

隊頭流水離開去到中環

燥 sogo點撚樣

好多人出金鐘行過去

幾時開埋告士打道

再親眼見到街上邊咁多人 真係好鼓舞

前面冇郁過
人太多睇唔到前面咩環境

咁仆街不過我中意

急: 叫口號「我要真普選」呀!!

屌你老母, 之前D人接受外媒訪問已經刻意唔提真普選,
依家佢地叫口號仲係到講咩林鄭林鄭林鄭下台下台下台, 究竟係唔係盤算住D咩利益呀???
唔該叫下「我要真普選」啦!!!
呢個先係最關鍵既訴求啊, 一定要畀全世界知道我地唔係純粹叫林鄭下台, 唔係純粹追究警隊!!
沒有真普選, 沒有真自治, 中共換一個特首之後, 香港人死得仲慘呀!!

我要真普選!!!!!
五大訴求，缺一不可!!!!!
香港真自治!!!!!

已經一大堆人行緊
兩條行車線

現場有手足號召流水式入返維園塞爆

B 修頓

咁塞爆香港

入唔到呀

金鐘月台爆晒

Sogo後面都塞死左

唔好再叫入啦屌你

等到燥，返屋企算

塞爆中環至北角所有路面，高空圖既震撼
相信好過盲目追求數字
各有各諗法啦

入維園呀
雖然我入咗好耐而家仲未出得返去

要入維園，唔入就係非法集結

MK仲有好多人等過海

北角咩情況

你吾戴我影你大頭

你維園數到100萬人都無用喇
啲人係晒地底
根本就睇唔到

電車已經停駛

好快咁整咗張圖
幫忙share出去啊!!!!!

World trade centre 果邊塞到pk

隊頭走到有撚用 俾人中間斷龍

龍頭已到中環,但維園人數不減

點解有咁多人維員經皇室堡出返黎

我係隊頭 係灣仔 遊行緊去金鐘
大家頂住呀 唔好走 由維園行出去

入維園人數太多
霸左大部分路
令到少d路係往金鐘

人數有幾多大家有目共賭

要比維園大會count人數
一定要入
入完維園先好去灣仔金鐘
就係要塞死港島啊！

Copy and paste someone's post:
入唔到維園我誓不罷休，屌你老母山長水遠想黎入維園，而家入唔撚到塞爆左唔通係我錯？
屌那星，維園入撚梗

快d開路 釋放哂地底人先啦 維園你老母

隊頭金鐘行緊翻銅鑼灣

咪比人帶到風向去圍狗屋同軍營

班義士幫hk人做左咁多野，
等個一陣都唔撚肯仆街啦你

Sogo 仲塞緊 想點

要屈無都可以屈你有啦

籃球場大把位

兩點半出發係MTR塞到就四點半先到金鐘

軒尼詩道等入維園企左喺到

有條撚樣喺「順德海鮮酒家」塊牌後面影相，鐳射槍準備

地底大量人合法集結

唔好金鐘轉車
等左n部都未上到

喺維園入面完全行唔到

困係維園兩個鐘仲未出到去

屌你老母
企下都唔撚得，垃圾

大家一齊向維園行咪自然會塞囉 而家係入唔到的 大家停左係度
你地係其他地方鳩行完就做唔到呢個效果
諗乜呀你地

Sogo話去告士打道

咪係,直接行去金鐘咪得

成個天后地鐵都係人 上唔到地面 莫講話入維園

北角海旁

影相有咩問題

入唔撚到呀
喱左係Ikea

入維園，俾d耐性

全世界都係到塞緊
燥乜啫

好塞呀

塞係度冇意思

相

唔入點計人數啊

(16:15) 帶領集會人士離開維園的隊頭經歷一個多小時後於下午4點15分到金鐘太古廣場，現場隊頭仍向中環方向前進。

Agree

要比維園大會count人數
一定要入
入完維園先好去灣仔金鐘
就係要塞死港島啊！

Copy and paste someone's post:
入唔到維園我誓不罷休，屌你老母山長水遠想黎入維園，而家入唔撚到塞爆左唔通係我錯？
屌那星，維園入撚梗

係天后塞左成個鐘，應唔應該轉場去第2到

人多你驚差佬?

有冇人上唔到？

出到黎我地點會係單拖
係一大隊，仲勁過個啲一隊隊

維園d人走哂喎

有條撚樣不斷話入維園計人數好煩

好撚多仆街塞鳩住捉唔到鬼

等下啦青
好多人

在銅鑼灣sogo企左好耐都未到維園

香港人

就係要塞死港島啊！

要比維園大會count人數
一定要入
入完維園先好去灣仔金鐘

Copy and paste someone's post:
入唔到維園我誓不罷休，屌你老母山長水遠想黎入維園，而家入唔撚到塞爆左唔通係我錯？
屌那星，維園入撚梗

中環mtr
一個閘口，約40人*4

Same here

惠康條路變撚左出口
做咩事
咁我地仲點入去

唔好聽佢講

頭先係天后，已入維園

唔單止係count人數
最重要係目的，如果你係要入維園集會，你就係有合法目的，你就算行落灣仔走你都係好合理因為你係參加完合法集會但係cwb站入唔到被迫去灣仔金鍾
但你出嚟唔係去維園，你又唔係响行人路就隨時係非法集結，俾黑警拉嘅時候就解釋唔到

記住今日係去集會唔係遊行

係呀，係地底個幾鐘啦！就黎暈啦

同遊行冇分別

屌大家比d 耐性..忍一忍企下..今日辛苦d 慢慢塞入維園再出發...

去撚咩
前面班撚屌塞住曬

食住肉丸先

點解可以郁都唔郁

小心個隊頭
有風聲話有人要衝中環軍營

入完維園先好去灣仔金鐘
之後跟隊頭再去銅鑼灣

Same

係銅鑼灣站完全上唔到地面
唔郁
知唔知上邊咩情況

最大雨果下，連底褲都濕埋

條友唔排除係鬼

多人得制行左出去 佢地都無辦法唔開路

依家仆出嚟趕唔趕得切

搭去北角轉車啦!
北角冇人

驚喇驚喇
出老解啦直接

就係要塞死港島啊！

要比維園大會count人數, 一定要入

入完維園先好去灣仔金鐘

Copy and paste someone's post:
入唔到維園我誓不罷休，屌你老母山長水遠想黎入維園，而家入唔撚到塞爆左唔通係我錯？
屌那星，維園入撚梗

你自己慢慢

去北角 鰂魚涌阿

但我會耐心等待入維園

隊頭到中環

非法又點?人多有冇好驚?

想知維園d人散緊去邊

推多次 小心比人帶風向

龍頭歷山大廈

永遠冇遲 全香港人等緊你

維園完全行唔到

趕得切

條街塞滿人

香港人質素

維園集會唔入維園做乜撚呀？

其實咁多人又冇popo喺唔喺應該行使公民權利，去佔多啲馬路

CLS入維園增加集會人數有咩問題？

Walk to Victoria Park.

軒尼詩道 駱克道 謝斐道全線佔領

先去維園 再去金鐘

屌
排排下入維園
無啦啦一堆人逆流出返黎
做乜撚野

sogo搵人開路啦

可唔可以唔好叫香港人加油

要去維園應該咩站出

要比維園大會count人數
一定要入
藍球場有位
入完維園先好去灣仔金鐘

炮台山站塞唔塞？

好撚煩 洗撚完板未呀傻閪

你都痴線，呢家成班人塞死曬，仲叫人入維園

隔著有吉車藍線去金鐘

一齊加油啦ching

Sogo 完全行唔到入維園

可唔可以講下咩隊頭
上邊咩環境
困左係銅鑼灣地底郁都唔郁

現時情況希望幫到大家

Sogo塞死左

Sogo行唔到有冇人知咩事 半個幾鐘了

底已起 bye bye

直接行中環

唔係唔想入維園 係爆到入唔到

一班去緊維園方和一班去緊金鐘

一個post都唔知block左幾多個五毛 多到呢

嗰班人應該維園集會完出黎

灣仔站大量黑衣人上緊地面

中環做咩事

Yes

就係要塞死港島啊！

要比維園大會count人數, 一定要入

入完維園先好去灣仔金鐘

Copy and paste someone's post:
入唔到維園我誓不罷休，屌你老母山長水遠想黎入維園，而家入唔撚到塞爆左唔通係我錯？
屌那星，維園入撚梗

你吾入維園出黎jm9
行街咩屌你

啲人叫緊唔好入維園 直接行海滂

係維園入面。本來話圖書館走，但完全唔郁。結果開始倒灌去ikea。全世界塞死。

5點鐘無雨 ？

Sogo門口有幾條友勁晦氣玩野feel叫大家去金鐘
低能

有冇人網面波鞋變咗水鞋

你自己打

講咗好撚多次咪撚再叫香港人加油 好撚煩 又無用

行去金鐘啦維園塞實晒

推多次 大家小心
水炮車已stand by

咪臭系 我濕撚晒入咗！

先入維園 從維園走
先入維園 從維園走
先入維園 從維園走
先入維園 從維園走
先入維園 從維園走

就係行街，有咩問題阿sir?

點解銅鑼灣地底塞死曬咁 上面發生左咩事？

係維園門口就黎成個鐘 都入唔到

塞車情況嚴重過616

根本入唔到維園

不如你唔好打英文

1633

啱先好多人灣仔落了
我冇落到，依加要炮台山落，
我是不是錯了

我聽到係由海旁行入維園

中環趕走晒 D 賓賓。

想gay巴幫你打飛機？

Agree

就係要塞死港島啊！

要比維園大會count人數, 一定要入

入完維園先好去灣仔金鐘

Copy and paste someone's post:
入唔到維園我誓不罷休，屌你老母山長水遠想黎入維園，而家入唔撚到塞爆左唔通係我錯？
屌那星，維園入撚梗

太多人食花生 唔行
我估

入唔到維園呀 點撚樣入呀

自己人塞自己人 點行

ub 變水基

灣仔個撚屌揸咪叫林鄭下台仲戇鳩

如果個個都唔入維園 點count人數

一有人叫光復香港
就俾街站用香港人同林鄭cum左
心諗

[818維園見] 各位唔駛急慢慢嚟

天后入根本順到仆街，
維園個個卡住係入面走唔到

唔知做乜尻

打你老母

大埔有咩車黎？

天后完全塞死左

入條毛咩 塞死哂

塞曬成條軒尼斯道已經証明左好多人

係,如果要北角行到中環, 預行到9點

足浴緊

入維園打卡先呀

大叫反對圍狗總
講好和理非一日

有人話行返轉頭去中環wo，咩環境，我係希慎出面

有冇人幫手捉違泊

北角馬寶道

鬥塞 利申冇入

所以著咗安全鞋

希慎出邊有人帶風向去中環

係金鐘等你地

World travel centre 外人流被倒灌番左去海傍果邊 行唔到

Sogo出面有好多人行返出灣仔 想問條路點行 突然係維園方向折返

藍球場好多位
北角行去會好啲

好多人唔戴口罩

有個阿叔拎黃色波 拉曬希慎出面人潮去中要

就係果班撚樣塞住

塞既請慢慢耐心等待
上面流水完就郁到去維園

塞到咁點入維園

香港人加油

塞爆

告士打道 已佔

鬼 fact checked
圍狗屋 不了

食咩花生？

仲係維園 而家去緊邊

好多人係金鐘

屌你老母塞爆

中環站應該咩出口過嚟

係囉，咩事

維園近天后完全塞住咗

克警上次又係叫人走short cut 之後唔count 人數

和理非 我父母都無

銅鑼灣F出口已卡20分鐘無郁

好多手足 金鐘落車經pp 去了

其實sogo前面有冇人屌緊齋企嗰班撚樣

咪迫人叫咩口號啦
好多阿叔阿嬸根本唔知d光復香港咩意思

提提大家入維園先

打橫行 係人堆中反向行個d 開住遮係咁撞

307， cwb 有得落

要比維園大會count人數
一定要入
入完維園先好去灣仔金鐘中環

維園及銅鑼灣因現時好多人入近，同時好多人出已塞死
離開左維園既市民向近灣仔及中環方向離開

炮台山站有冇得出

告士打道已佔

支持繼續入維園
天黑咪天黑 12點咪12點

塞左係sogo 門口成個鐘

中環咩事？有少部分人
咁快be water？

灣仔定北角出好

喺銅鑼灣書店個位停左幾個小時，想問下喺維園嘅各位手足入面咩情況

cls
完全唔郁

1629炮台山站

回撚樣入 倒觀緊

我番屋企食住花生等睇你表演

入維園入撚硬

一定要入維園count人數

其實可以行近海告示打道唔使一定要逼喺主要道路

塞死哂係地鐵到

路上既巴打叫佢開路啦

死個鐘了

搭地鐵可以點去維園塞爆晒

佔曬路都唔戴罩
和理非有冇咁勇

入維園
今日活動只有集會
唔入去民陣冇得count你

16:30 觀塘四架警車入紅隧方向

仲嗌林鄭下台

咪撚再入維園+維園以東方向入,直接灣仔>中環好撚過, 除非你想行到9點

問題係9企郁唔到啲人已經入晒商場坐住等
而且民陣建議市民盡量流水式集會
不過其實而家已經好震撼
我就點都會入一入維園嘅

香港人最高汁

中環真係唔知咩事
有風聲話有鬼會衝軍營

我屌你

係唔係現場嫁你

塞到行唔到呀

全部球場都係人，有出有入
真心痴線

穿過世貿經告士打道入維園

咁出黎做咩

地底唔通轉走水路，條條大路通維園，
成船黑衫過緊海

D 人塞係度又唔行做乜撚

炮台山通翻

正！塞死左
證明多人！但可以再多d

往灣仔方向789，係舊警署落，沿銅鑼灣行返去維園方面，依家得唔得?
龍尾係邊?

要計集會人數啊 on9仔

3點半喺皇室堡借完個廁所就完全塞到爆
出唔返去

切，行到十一點

地鐵不停天后 16:39

960全車黑衫大西北衝緊出嚟

面家問題係全世界係地鐵到塞住左

等下啦個個都塞緊

大家都係咁等 俾耐性啦

入維園
入維園
入維園

今晚係留手 定係???

咩站落好

隊頭已抵終點

說好的流水式
死水嚟嘅

推 維園實況

1639 炮台山開翻

大台係度播抗戰二十年

點解咁多人係都要搭地鐵走？

行去堅拿道天橋是但一架巴士過海，紅磡轉車站去邊都得

利申4點sogo離隊，九龍東屋企已返。

係入面走唔到

慢慢的流水

地鐵塞到仆街好快到

之後插隊入都計到啦

咪係 入唔到咪企係度佔 路先
有乜所謂

可唔可以唔好係咁loop入維園 根本塞撚死哂

係天后塞左一個半鐘啦

唔係和理非一日咩
太快be water塞唔爆好多路面喎

依家出黎 去邊度可以出到地面

仲有大把人出緊 小你一個好小！！唔好諗 出黎啦

行完圈先走嘛

可以點樣入維園

唔該嗮！！！

地鐵死水

灣仔出行去維園

入維園先數到人頭

入面完全收唔到訊號
一宣布開始行就落大雨，濕尻曬

企左天后月台 個幾鐘都上唔到去
有人暈左先肯開路

我要知道! 去完維園既要去邊到?

維園要人啊！！！

炮台山月台都迫爆左

維園入面真係鬆動，但出面啲人塞住左

個班冷氣軍師

小心

唔係遊行，插你老母隊

隊頭帶左集會人士去中環遮打花園

少

616我塞左4個鐘喺維園

入唔到維園應該開心 證明好撚多人
俾d 耐性

咪就係企撚左係銅鑼灣 唔想插隊

妖 係咁話入維園 塞住左入都入唔到呀

想問要入維園既話邊個站落好
而家地鐵唔停天后
炮台山落再行去維園集會再走？

今日條路線亂撚到

咁咪等下
個個都咁等架啦

唔撚係掛

灣仔果班向返老銅行話散

入維園但點入...

天后 迫到落月台

我都唔知點解去中環
我都塞緊

係咁叫人入維園啲人係咪有出黎架 依家維園360度都塞爆晒 行唔入住啊

有冇維園入面最新安排 興發街到塞緊

我咁入，順暢

616 死左4個鐘阿
吾好比佢停

入完維園去邊？

入世貿經告士打道入維園

出黎就係要攬炒

咪再入維園 爆哂了

成個鐘 係地鐵站，冇郁過

係h&m塞咗兩個鐘都冇乜點郁

唔入點count數呀

講講咩岀口

比d耐性，塞爆港島。唔好辛苦少少就想散。
塞死入唔到維園先更證明警狗ban遊行係on99

差佬就係想你班人亂 唔批遊行 就算企向頭唔郁都唔洗介意

唔係搞分化 但李卓人仲要出黎企隊頭貢獻世係為乜 行到中環又即刻叫走

無計今日係集會

全部散哂，唔好俾位警犬入呀!!!!

有上有落

企在係度
有咩問題

老閪都入維園 入面大把位

唔知係唔係現場
現場又大雨又多人
入維園先數到人咪撚戇鳩
入口塞實U turn 緊

今次係集會唔係遊行
淨係喺維園count
一定要入

入唔到都要排隊入呀係咪想唔計你人數呀

天后入快少少少少

點入先得嫁，飛天咩

入到先得架

係銅鑼灣企撚左一粒

銅鑼灣邊度有物資站,維園個邊散左d物資重係手

人地中彈被捕 你班友忍耐下都唔得

過梗百萬了

港鐵終於岀吉車
大軍上呀

維園完全爆晒,咪撚再入維園,
維園大台去到11點,要數人頭10點返維園就得

炮台山有車 但係都多人
Ching一齊加油

未就係

多人就緊係塞架啦

3粒

入到 草地

一開始勁大雨好多人停左係橋底或者入圖書館避雨
雨細左先多人行
但我走時都仲有人入圖書館
我估而家果度仲係buffer地帶
今次總體其實好多人
樽頸位又塞
如果個個都要入一入維園先出去行要行多唔知幾多個鐘先行完

Count乜鳩人數呀
全世界都知集會一定變遊行嫁啦
倒灌入去 塞死全世界

我坐巴士響避風塘落，你坐地鐵就諗辦法去到天后清風街行過嚟

原來成班撚屎係鵝頸橋電車站塞住
唔怪之得塞曬

遮打道

入唔入都冇方法count，戴頭盔講啫次次都係
同埋想入都埋唔到去
你地係咁講好煩

好L多人

地鐵 得 銅鑼灣可以出得

到維園出邊塞住晒
有遮都濕晒

成條軒尼詩道都係人 但係來回方向

入去要幾個鐘

肯行泥地就入到 成腳水同泥

隊頭到左中環叫散或者可以行多次

我都問號咗 有班人去緊中環

炮台山咁行會好啲

而家？
okay我而家返去被點人數

天后行內街入維園快啲

濕左好耐

入完維園先好去灣仔金鐘中環

塞住哂

我企撚左2.5個鐘了，屌那媽

跑台山出

唔入維園=冇黎過

be water到條條街都有人

616 4個鐘阿
吾好比佢停

你都戇鳩
你自己喺現場?

黃波阿叔拉大隊後
仲係好多人想入維園

現場年紀大頂唔順 要去飲咖啡抖抖先 之後再排

隊頭係中環散去

警方做成

sogo邊撚度塞住

有出 到高士威道

係糖街未入維園可以點
左右兩誇都塞死左

涼下冷氣先 出面死水

啱啱三個站唔停

希慎有伯伯暈左
而家first-aid睇緊
似係血糖低

笑咗，第一句唔係叫人返維園係散水

yes
行泥地就入到 成腳水同泥

上左圖書館天橋落

地鐵唔停天后 唔怕濕炮台山落行啦

SOGO郁咗一下

去到金鐘有一批人叫翻維園
兄弟爬山

咁今日係和理非

3個鐘

灣仔一邊向中環方向行,另一邊向維園方向行

大街出內街入得唔得， 有冇維園巴絲可以問一問民陣

負評係咪on9 香港人加油有咩用

f出口塞死

收到!

香港人好痴線

唔岀得了

灣仔塞曬

灣仔塞死咗發生乜事呀？

流水式遊行，沒完沒了

1645地鐵不停銅鑼灣天后炮台山

老銅f出口係咩事，有冇人係上面？

企左一個鐘

係銅鑼灣站塞左個幾鐘都未出到出口
之前69 616都冇試過咁
有冇手足知地面搞咩？

出緊黎，想問問巴士係咪已經封哂道？
地鐵有邊個站落得？

好很多人

616企左4粒
未企夠阿我地

行海旁清風街先入到維園
中央高士威道太多人出入塞死左

The show has just started

咁撚大獲
咁 邊到出

越入唔到越要入!!!!巴打支持你

而家去邊？

2個鐘

香港人真係好痴線 好識玩

黑警只比人流箇制唔比堵路
On99

sogo企咗三個鐘

塞住左，郁唔到

Now News - 新聞 【16:40】離開維園集會人龍抵達中環遮打花園

點解塊地係乾

希慎有伯伯暈左
而家first-aid睇緊
似係血糖低

唔好太過追求人數而塞死晒
老人家焗住焗住好易唔舒服

多人到郁唔到

銅鑼灣塞死 仲不時調返轉行 唔知做咩

最近三個站停

吾count出黎jm9

內街都有人行

泥水

維園必須入

得番灣仔北角落咋

我喊了

所有混亂都係警方造成

有人唔想行去中環所以返去老銅離開

軒尼斯道

未去維園既行東行
維園出黎既西行

未入維園嘅繼續入呀屌！

之前遊行咪又係count到 咪on9啦

Actually, increasing !

地面塞死左，企左好耐

Sogo員工表示 你哋塞住一樓 sogo閂唔到
利申 等緊歸隊

銅鑼灣地面根本郁唔到

地鐘出唔到黎正常

係地鐘企好過出黎淋雨啦

屌，無得救

有6架
mtr炮台山附近

唔入維園去黎把撚呀 塞咪由佢塞

塞到11點前先送人返屋企啊

要入維園呀 人數呀

行駱克道走得唔得
係維園塞咗3個鐘

其實好簡單
69 616 係遊行
好多人上到地面維園都無入就開始行
行行下就自然郁到

今次係「集會」
大家都好努力塞入維園，而維園又淨係得咁大
咁塞死哂都好正常

其實點解會塞死曬 維園d人走唔到?

開咗條來回遊行線 到咗金鐘可以過對面馬路返維園

維園簽咗到先好走

真係淋病

維園有人玩laser射記者

今次遊行定集會
咪撚柒 睇下大會安排

入維園呀一定要

維園走唔撚到

路線count條毛，blocked

啲電梯好似停曬

炮台山北角快啲

我609 塞4個鐘維園

係銅鑼灣手足唔好浪費時間

巴絲們 cwb係大部分路都塞曬 其實會唔會撘車去炮台山行去維園會好d

冇路線

天后果邊行下停下塞死晒

今日兩點出到銅，宜家係塞左係維園，818加油

等緊你地帶頭閂

全世界都知變遊行 咁固執做乜啫

今日一定要入左去維園先，唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以再去維園行多次或者回家

灣仔站内圍緊人咩事

喺維園成嗰幾鐘未撚行過

駱克道告士打道行得未？

流水式係要郁架

今晚行到幾夜都繼續出！唔好因爲塞而放棄

要入維園嘅唔該去炮台山！！

真係好撚多人

今日可唔可以暫援食煙一日人多已經焗到呼吸有啲辛苦

一撚定要入維園 行完再流水式入返去 要塞爆先顯出黑警無理打壓遊行

親身係cwb 地鐵站塞左成個鐘，仲未上到路面。未落車建議其他站出

皇室堡就嚟塞滿成個G樓

去到中環又兜返返去

而家黎 去邊好
利申隧巴世貿中心落

點人數既係大會阿
大會全部人喺維園
你喺出面點計你

灣仔呆企左好耐 咩事？

點搭

迴轉遊行

而家到底咩路線

日一定要入左去維園先，唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以再去維園行多次或者回家

越打壓越多人

今日可能超過二百萬人

負評我係咪當我9up
有相

你就干 全部水黎

海邊行車線企好多人

炮台山企左係到

200M人啦

因為人講下點解入唔到維園？

永興街退入電氣道

防暴於電氣道戒備

灣仔都落緊閘

玩觀星筆做乜9?

天后都停咗喎

入維園到底做乜鳩 呢家卡死哂係銅鑼灣同天後
入左既人又出唔番 想入又入唔到 屌

喺cwb企咗兩個鐘仲喺地鐵站口喎ching

由5號足球場行去3行咗2粒鐘

清風街入有得入

起碼入黎塞鳩佢維園老母

隊尾到邊

塞左係二期9個字
跟住有一大堆人散
係咩事

目標300萬人

宜家出得唔得 岩岩手工手足等我

黑警唔比堵路只比人流管制,變左慢慢過馬路

和平遊行 都要防暴

推 記得check in

維園集園入維園做乜鳩？

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

炮台山方向入

銅鑼灣塞死係點

有冇人講下點解入唔到維園？

狗衝緊岀嚟

銅鑼灣啲人入唔到維園
維園啲人出唔到銅鑼灣

完全塞曬喺原地

有人塞鐵？
瞓撚醒仲Delay緊

叫你地唔好太過迫住，留番啲空位比身邊嘅老人家咋
啲人係咪覺得count人數重要過佢地身體

維園去中環 但維園冇位 隊尾唔知去到邊

木星街緩慢

維園出入撞緊

They have walked back to Causeway Bay!

係維園 好急尿去唔到屙

好啦

點解會話唔遊行咁on9

隨時多過2百萬

打少左個 吾 字

一定得，仲有大把人去緊

而家有冇落緊雨？

收番埋得唔得

岩岩先出到黎 係維園企左兩個鐘 淋足咁耐雨 好撚辛苦

邊有隊尾，循環線咁樣

卡左個半鐘終於出到閘

保守計2.5m

究竟sogo前面搞乜撚

銅鑼灣d人去維園,而維園d人又去金鐘

快

東區走廊有popo

簽咗到先好走

好辛苦

冇不反對通知書啊

維園點解出唔到？

灣仔黑警只比人潮管制,唔開路

咪撚左播beyond得唔得

今日個feel仲誇張過616

成班冷氣軍師叫人入維園
現場都叫向灣仔行啦

再

咁你講下香港人加油同林鄭下台有乜用

DLLM 一個字： 「人」！

Road blocking without using road blocks.

你屋企

Sogo 門口塞咗好耐

銅鑼灣出個堆行去金鐘啦

不停站呀dllm

多好多
今日塞爆成條港島線

民陣個大台可唔可以講啲有用嘅資訊
唔好係咁自high

係 完全入唔到

記住數人數既大會人員 喺維園

屌咪撚係

維園現場聽到，民陣話係想一批人塞爆咗維園先，塞完離開，下一班人再塞，所以點都要入維園

真係好多人仲出緊嚟

可唔可以唔好再講 講左十幾二十次 唔係唔想入 係根本入唔到

喺Hysan
完全去唔到維園
等人少啲再入維園定直接join

人就差唔多 但黑警自制混亂唔比遊行痴撚線

越打壓越多人

黑警又柒一鑊

咁快返去做乜 屌你老母

真心唔明叫香港人加油 係有咩用

同埋唔好播抗戰二十年同下台

打下氣都好既
人地叫乜有自由

我都出緊，點會唔得？

係咪上面＃3844嗰位巴打

條路好遠架

行下抖下，分分鐘11點先走到

你出到黎就知

我人係銅鑼灣，好多人向緊灣仔方向行係咩事

洗唔洗自覺分番兩條路一出一入

cwb地鐵站係好難出，因為地面塞爆左，啲人都出唔到去，所以建議其他mtr站出

老虎蟹都要入維園先！！要計人頭呀！！

肯定 仲有人出緊黎
利申 你地幫我落左閘歸隊
加油

係和理非都唔應該比佢帶頭啦 係都比民陣d人話事

濕撚晒，唔撚驚

靚到

銅鑼灣d人去維園,而維園d人又去金鐘,係話呢

一陣再入都得,總之要入

跪求大家一定要出

大陸以為係撐政府

維園好多人出同時好多人入

唔返去做乜鳩呀

有 D 人净係集會，唔行。

第一次遊行咩
民陣係咁

我夠想入維園啦 入到先得嫁 塞到仆街

有冇人知Ikea做咩全部人倒流？

去ikea 食完野再過去睇下入得未

616 塞左4個鐘
今日未夠阿

見到好多人維園往跑台山散
可能始終因爲落雨
不利集會

真
利申係入面

其實你知唔知民陣入面有咩人？

天后附近
邊到有物資站
帶住一箱手套

真係入唔去 兩個鐘喇

唔知點搭車
mtr 封哂

循環線

多人應該開心
慢慢等

兩邊都卡死左喺銅鑼灣呀，點撚樣數呀

人數唔重要嘅話大家仲出來做乜，
你咁樣算唔算係本末倒置？

企撚到on99

無限loop

集會真諦

雨具好似緊要啲

成班講到隊頭無入count數咁 on9

起碼有成10萭人係地鐵入面

啲人係咁倒流返喺入口位出

如果民陣帶頭過兩日佢地就會比人拉晒

係度玩無限loop

cwb有好多地舖都係睇SOGO閂佢地先閂
利申等歸隊

推依個，不過冇人lead

福建佬快撚啲下來

屌 去遮打道呀大佬 咪撚fake啦

行到去pp調頭再行過

而嫁有咩站可以去得

維園check point 完，向灣仔方向行

No difference! That's what we wanted.
The police ban 遊行.

行到去金鐘中環既 唔該過來維園再集氣！！

叫光復就話唔好逼人叫？
叫香港人就唔係逼？
雙重標準既自由

人地喺維園走

記得入維園先好去灣仔

今日唔係遊行，黑警攪到好撚亂

其實都係得半個足球場

等歸隊

銅鑼灣啲人入唔到維園
維園啲人出唔到銅鑼灣

完全塞曬喺原地

兩邊既人都卡死左喺銅鑼灣呀，
點樣數人數呀

又話泛民議員會帶我們出維園？

企左係銅鑼灣完全唔識郁，仲要突然間調轉頭行兩下係咩事

左入右出？

維園行啦屌你
塞左粒幾鐘已經埋邊有一條龍係掉頭行

出哂啦 隊頭到埋中環

block晒叫人唔洗入維園嘅on9仔

世貿樓下

入維園啊
見天后出口好多人行錯方向
睇路啊

Wan chai ok 便利店
一枝細bonajuar 水加價到廿皮

去中環坐港鐵走

我老銅企左幾個鐘，啊好分化

其實入咗去就好走

因為維園啲人出緊 諗住比出面人入

鑼灣啲人入唔到維園
維園啲人出唔到銅鑼灣
完全塞曬喺原地

兩邊既人都卡死左喺銅鑼灣呀，
點樣數人數呀

因果由國 容港治己 最好
不過應該無人嗌

係到時831就收皮

散左tim

agg

所以黑警真係無腦，同好黑暗

咁又點呀，好多次都冇㗎啦

佢哋出咗好耐啦

大埔307九巴 仲有無車啊請問？

On9？有講過人數唔重要？
你盲撚左？
叫你讓啲位比身邊嘅老人家呀
唔好格硬塞住迫住

去嚟做乜

發國難財

黑警終於肯開灣仔路
比人一路行一路屌緊

sogo後面一堆人呼籲掉頭行去灣仔，好多人跟

係cwb
而家想返屋企都返唔到

又爆左告士打道

係銅鑼灣F 出口卡左好耐
又好多人落返黎
有無人知咩事？

等

冇雙重標準
樓上巴打意思係
人地叫咩口號由得人
唔好逼人叫你自己想叫既口號
人地叫香港人人加油個陣
你自己可以叫光復香港架
其他人都一樣

天后銅鑼灣唔一定停車
炮台山出閘免費
天后麥當勞已封四線

電車已經停駛

D人又行返轉頭, 不停loop

你地班香港人好叻呀
我地一齊行落去
五大訴求 缺一不可

Now話隊頭去到中環同金鐘
但同時好多人由中環行返銅鑼灣，因為話陪各位香港人再行多次

唔撚使數 700萬-47.5萬

民陣班人要在維園搞集會

地鐵站塞住就上地面塞 下面睇唔到

講到大家唔想入咁 屌你老母入到先得嫁

軒尼詩道
左入右出

利申，已個幾鐘，仲未入

灣仔輕鬆岀到

紀利佐治街出sogo方向d人好撚自私 明明車路係行入維園
出黎既人越佔越多得番1-2個身位俾人入

可以行到2046

唔係去到中環？

佢地已經行完收左工

有冇人話比我聽咩情況 多唔多人 岩岩維園塞撚咗兩個鐘 又上唔到網

香港人好好心

Sogo門外塞咗2個鐘
大家加油

仆街一點到維園 依家仲銅鑼灣

好撚多人，塞撚住左行唔到
感覺多人過616

咪撚on9, 後面d人接力就得，而家再迫d係咩玩法

想問銅鑼灣入唔入到維園？怡和街一帶塞死左

有人行返轉頭了

其實呢，我都係sogo度塞左一個鐘有多，反正無野做咪上連登鼓勵下大家一齊入去，塞咁耐係好事，代表今次真係好多人出黎

金鐘有人向維園去，對面由維園行來

估盤估下今次幾多人

50萬/100萬/150萬/200萬/250萬/300萬

鬼啊

有心就行多次
好多同路人等緊你

想問吓咩情況？ 銅鑼灣完全出唔到站

塞死係銅鑼灣

我想上番地面

銅鑼灣站即睇
已塞超過一小時

2點到銅鑼灣 依家仲喺銅鑼灣

總之好多香港人出咗嚟，同黑警真係好仆街

咁佢要和理非啊嘛，依家咪向中環行緊囉

推應該咁樣做

鬼黎嫁屌你？

示威者邊行邊屌黑警中

個班狗限人喺維園

200-250

300啦一定

黑警on9, 攪到出現循環遊行

400啦

係中環，可以點過黎

中環係走路翻屋企
有心既手足陪我地行多次

沿電氣道經泳池入維園好順

300 真係101%

行完記得返維園大集結
夜晚要更多人係維園大集結 航拍！！！！！

就係on9先表演到港共政府剝削市民和平示威既權利
違反基本法

點解停咗起度

係大坑 點入維園？

係中環離開既人可考慮返回維園繼續集會

陸續都仲有人黎緊！香港人加油

嗌過，冇人和應

遊行LOOP
LOOP遊行

藍屍老豆見到咁撚多人都話而家香港人痴哂線, 癲哂架喇 繼續活係自己世界啦, 你最撚正常呀

我入到去喇屌 維園成班人唔行告士打道走 塞番去皇室堡，好on9

嗌因果由國 容港治己？

叫人入維園啦

無架啦塞爆哂。自己行返上黎維園再出發

成身濕哂好撚凍

喺維園卡咗2個鐘未出到嚟

港島北完蛋了

凍好過熱

Cls成個港島行唔到

係咪真係流水緊
係銅鑼灣塞住淋雨就3個鐘

點解sogo門口d人掉頭走

最怕最後有人戀戰，留到半夜俾黑警拉

係sogo塞左2個鐘 300米都行唔到

但維園入面冇哂可以幫手的民陣成員和其他泛民議員嗎？

屌你老母唔好到左維園就企係到塞住後面啲 請立即開始向中環方向「離開」維園等後面啲人可以入維園再「離開」

一定有錢收啦 佢哋唔信無錢都會有人肯出

我仲未入到

近入口

留仙街休憩處有個不明人仕瘋狂影相
黑實高大
背心
迷彩短褲
白Nike
藍芽耳機
企高影超過兩個鐘

隔離停車場有時又剩係伸隻手出黎偷拍

告士打道行入維園，我係果度出黎

笑左

但今日一定要入左去維園先，唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以再去維園行多次或者回家

喺銅鑼灣麥記塞咗兩個鐘冇郁過

錯，銅鑼灣好多時代出口出，一路行緊出去，剛由銅鑼灣到金鐘見到

將可見人數*3

底褲同鞋都濕哂dllm

可唔可以大家一人行一邊
讓翻條路俾維園出既人
唔好咁自私霸晒條路好無

無限 loop

流水素麵式集會

終於到維園，之後應該去邊

北角同灣仔都有路行

圖書館抖緊 仲塞住

好多人倒流走喎 點搞？網又斷斷下

好想知點數人數我企係維園望咗好耐
只見愈來愈塞

[轉寄]
民陣呼籲：維園集會離開人士全部往中環方向搭地鐵離開

我係1點係北角站行過去，到天后一路塞
塞到4點左右成功入維園

出到去銅鑼灣勁多人又勁亂，好撚後悔，早知去做gym, 出到去人群覺得自己唔重要

估150

唔好係皇室堡入維園，好多人出唔到嚟，有人唔舒服。

今日100？

Copy and paste someone's post:
入唔到維園我誓不罷休，屌你老母山長水遠想黎入維園，而家入唔撚到塞爆左唔通係我錯？
屌那星，維園入撚梗

啱啱喺金鐘中途插隊，而家等緊地鐵返去金鐘去維園重新行過！！！！

巴打唔好攝親

We are Hong Kong

地底人金鐘灣仔出黎反方向去維園

每一個都重要
做少一日啦

11點都未完

軒尼斯道行入維園出返黎

應該咩地鐵落

警方:最高峰只有10人

弱智

因為好多人由維園出左之後向中環行
同時中環又有好多人向維園再出發

你好撚重要 多謝你企出黎

香港市民反送中 五大訴求 缺一不可

入大坑，出天后，入維園

金鐘行返去維園

個個都係咁諗條街就一個人都冇

我都係！

哩係宜家睇家俬

黑警:遊行人數係0

遮打花園執到失物，似係記者嘅sd卡，應該交去邊？

銅記入園，塞左係駱克道係銅鑼灣一期，龍尾到金鐘？！

入左維園先好走！！

中環係走路翻屋企
有心既手足陪我地行多次

勁多人反方向走

放工黎緊，請問邊個地鐵出？

google睇係大坑道天橋 係咁叫人唔好入維園

入維園 守良知

警方：係維園入邊最高峰時有三十萬人

最好 想收工黎

天后入到維園了

份咗去出唔翻嚟，利申用咗1個鐘喺門口行去門口條馬路

人數唔知點撚樣數，好不利，邊個天才諗流水式出嚟

要比維園大會count人數, 一定要入

入完維園先好去灣仔金鐘

而家有250萬

今日無遊行 道路及行人路暢通無阻

果班仲未翻返維園

我都係，企到頭暈
頂唔順入左hysan抖

一國三制

而家係沙田 會唔會太遲
可以點黎

一鳩樣

分開左東西行線

cwb扮工表示想快啲歸隊

隻腳濕到
香港人加油

香港人真係好jeng

元朗出
搭咩車？

無戴罩天后黎緊。咪撚迫呀

有無人答下我

咁既狀況你數人數都無意義 100萬以上就有人信
建議民陣up150萬

轉頭天后落

Me too

唔會，搭地鐵嚟

計最高峰 冇話持續幾耐 維園容納幾多人就幾多人

個個星期六日都流水式拉麵集會寫塞爆港島

Road blocking without using road blocks

地鐵 冇得你揀

入維園就咪行sogo入啦 出又呢條入又呢條

就係多人先亂

係架，不過有樽頸

千其唔好咁諗
你見到既人群都係靠每個人堆出黎
包括身在其中既你

你冇帶遮？定係缩骨遮所以擋不到大雨？

點止150萬呀

今天係良知與爆政之戰 全港市民入維園

深水埗地鐵站月台往中環方向都塞緊

炮台山出入維園，出維園再跟大隊行向中環

吾好比鬼帶風

要入維園就 天后入
On99 喺銅鑼灣逆線行去維園咪塞死晒囉

喺天后塞撚到躁

交俾信得過記者

係北角落車 半個鐘入到維園
全條路順通好順

巴打缺一不可,多謝你出席

不了 有效果先喇 唔覺今次會有效果

係sogo門口塞左勁耐

亂咩呀 入維園 咩方向都得
出維園 行中環方向

想問維園係咪點人頭？
因為頭先太多人係維園選擇咗跟人流走

話說想提下大家唔好隨便話人係鬼，我個friend今日俾人話好似鬼跟住俾人鬧，佢而家頹左。因為佢好多日都有出嚟發夢仲要企前線。

never too late
我都喺沙田出

去到九點都未散 慢慢休息

呢劑真心讚民陣，應變得超好
我喺老銅都塞左超過一個鐘

銅鑼灣塞到on9

Sogo做左樽頸位

我3點銅鑼灣依家仲未入到維園

想講一定要入左維園先
唔係冇意思

OK陣間見🤟🏼

roger that, 下一站炮台山

隔離左右都擔遮根本比隔離d遮倒水落黎仲多過淋雨濕冇辦法

反正口同鼻㑃

民陣一於吹夠四百萬

天后968總站個邊入到維園

流水到邊?

就嚟吹到病，濕曬身吹冷氣

大西北要去邊到落車

你出到維園先講

同意

維園向圖書館方向走，Ikea 個邊唔會郁㗎！利申：收遮穿插

其實係

保守估計6點後先人潮先會慢慢鬆動
入維園既無8點收唔到工

如果民陣再報細數 屌到佢仆街

其實維園點出返中環
係咪sogo要行返維園個邊
而家成班係維園個邊行去sogo

準備收工 等埋我呀

鬼你老母
人地未入維園咪反方向

mtr北角

等我收工

灣仔出來卡左九個字仲未到鵝頸橋

人在外國，朋友傳過來現場
加油大家

五大訴求 決一不可
光復香港 時代革命
因果由國 容港治己

Bbc 畫面

現場畫面

去換件衫

我出門前見到維園爆滿先出以為夠人出發，警方可以封路，仆街去到銅鑼灣大批人行返轉頭，依家重塞死左

建議銅鑼灣行去天后再入維園順到仆行，銅鑼灣塞到幾時

只有報多,點會報細數呀

一定多過616

太亂，唔知點行

我覺得今日實過2M

Sogo係地下人太多塞死左 要清曬先閂到門
樓下手足有冇辦法散 得sogo手足歸隊

得依條路，向告士打道穿插

我話入維園
阿媽話同上幾次一樣中途插 死都唔肯入
我話 今日係集會 你明唔撚明
佢死都唔去
佢又話點都要出黎

我可以同佢去邊
頂
自己一個仲好

感覺同69差唔多

我行唔到入維園，係維園外圍掉左頭，依家行到

其實係流水緊😂😂😂不過好多行到去中環 又行返去銅鑼灣 塞住左

銅鑼灣塞到仆街

銅鑼灣往維園
「維園流水式」出入都靠左行

出入都靠左行
入既係維園噴水池入
出既係高示威道走

地鐵真係好撚賤

正正經經比人遊行邊會搞到咁亂

地鐵職員話今日全封

點解唔搵最有公信力既鍾庭耀

Mtr炮台山好啲
留力

入完維園
中環係走路翻屋企
有心既手足陪我地行多次

真 好多位都停咗係到

Samee
差啲暈
屌

頭先有班人走 又叫人唔好入維園
我明佢喺入面塞咗好耐
但佢講完瞬間有堆未入嘅直接跟住走

辛苦到想死
但為咗香港 值得

咁塞法11點都未必散到

SOGO一閂門 CWB有大把手足可以跟住歸隊
咁SOGO有冇保安開始趕緊人走？

好多人！

可能佢高大又黑黑瘦瘦
希望佢無事又安慰一下朋友

唉！保重。

大家記得係黑警唔批遊行
結果咪一樣都係行 班人行完調又入多次維園
班狗自己捉蟲

點都要入一入維園呀

黑社會及警察互相勾結 破壞香港治安

放工黎緊 邊個站落好

訴諸民意

去緊維園方向 塞緊
點解咁多人行反方向

依家龍頭去到中環 頭尾喺北角

已經有 200 萬了

【置頂】【818兩點維園全攻略】

入維園 一定要入維園

隔離左右retail 都係睇SOGO頭佢一閂成條街都閂

嚟緊維園

塞到攰可以去皇室堡抖下再塞入維園

應該係喺維園出嚟

去完維園
中環係走路翻屋企
有心既手足陪我地行多次

維園出黎咪反方向

成班反方向行

現時實況，維園全爆
東區尾係炮台山
灣仔好多人去近中環同時好多人去近維園
銅鑼灣sogo同海旁都全塞
應該3百萬麵有

Hey sis

維園集會嘛，唔入維園點叫去過集會

Just estimate:
5,600,000

D人要入左維園先再行出去

放棄左入維園

千奇唔好圍狗局立會
行完要返歸

因為上一批走緊
今日流水式呀

港島綫唔停cwb天后炮台山
咩站落

入維園 818入維園 守香港
入維園 818入維園 守香港

7,500,000-43,000

同我入維園

玩電話就黎玩到無電
塞～

天后麥當勞仲開緊

流水點解唔係單方向

去完維園
中環係走路翻屋企
有心既手足金鐘轉身陪我地行多次

Sogo嗰邊塞左成個幾兩個鐘行左幾十米

Understood!

維園係咪仲好爆

CWB大把舖頭未收

我都想知

北角
10分鐘前炮台山開翻

好多人嗌人唔好入維園
大家要嗌人一定要入維園呀!!!!

龍頭去左中環 有人調頭入多次維園

你試吓問吓著螢光背心既記者係咪佢既

係咁兜圈 分東西行車線

1722 天后銅鑼灣炮台山 唔停站

有邊次唔捉蟲
跟住又話你唔守規矩

今日咁點計人數

岩岩放工
而家出去邊到好？

1723 飛左銅鑼灣站

炮台山行入維園

仆街分化撚 祝你死全家

去完維園
中環係走路翻屋企
有心既手足喺金鐘轉個身陪我地行多次

今日會有幾多人cls

天后呢？

得個維園點塞底盤都20-30萬人啦

炮台山大把士多開
生意非常好

有帶啊，不過遮撞遮整濕哂
D水柱直沖落黎

8 點機場收工 睇下趕唔趕到

都飛

呢張有47.6萬

咁呢張有幾多

大家行呢條路入嚟
跑馬拉松10公里果條路
依家清緊車應該好暢順
另一條線維園出返嚟塞死晒

炮台山行過去好近
仲免費出閘

下次要雨嬲

去北角

LM 睇警方話得一個人去集會, 行左幾十萬次 double count

俾人地啲遮滴濕晒

毛巾索下個身先，會感親

銅鑼灣好塞

又話罷買

我1721仲聽到話依三個站唔開

不分化 不🈹️蓆 五大訴求 缺一不可

不分化 不🈹️蓆 五大訴求 缺一不可

不分化 不🈹️蓆 五大訴求 缺一不可

不分化 不🈹️蓆 五大訴求 缺一不可

不分化 不🈹️蓆 五大訴求 缺一不可

出中環終點

六點收工到

堅拿道西

銅鑼灣企死左 點搞好

開返

擋到啲雨，但旁邊成條水喉咁直射身體

忍耐下 人多係亂出得黎都係有心人

點出閘次數同巴士拍卡次數

應該接近616
塞係因為谷曬係cwb入維園

遮水最好賣啦

係天后定炮台山岀站？

中環至北角塞滿人
用長度 + 面積計人數, 都有 300 萬人了

天后開返

有遮只係濕少啲

Cls

我兩入到維園 淨係喺出面都塞咗3個鐘先出到嚟
門口啲人個個等跨欄塞住曬

有三個黑3係灣仔俾人圍打

點入去講解下

唔係遊行係去維園集會
不過維園附近交通走唔到，要越行越遠離開咋

左入左出！

維園中間好撚空出面逼到陷家剷係咩玩法
入唔到既人周圍攝下攝下捐入黎啦
唔好鳩企

對唔住 係銅鑼灣塞左好耐頂唔順走左

藍絲又賺

麥當勞都非常好生意

左入左出

source? 圖？

維園入硬

一齊等
多人到要

Loop n times:
n * 7,000,000 people

圖？

好撚癲

北角
兩個站封左

你估今日有幾多人出咗黎?又估下黑警會cut幾成先公佈?

250萬人都快過啦!

今次連告士打道，高士威道都爆滿。現在都仲有好多人由北角行緊去維園。上次200萬人都冇今次咁勁。

我估分分鐘有300萬香港人出咗黎!

你地話呢?

??detail

被全球人睇睇 香港人嘅素質 五大訴求 缺一不可

其實入唔到，好多人未入就走，唔通你逆流行？

fake news , 祝你死全家

差佬唔做野 無計

無知一問， 而家係中環MTR可以點入維園

你估今日有幾多人出咗黎?又估下黑警會cut幾成先公佈?

17:00, 250萬人都快過啦!

今次連告士打道，高士威道都爆滿。現在都仲有好多人由北角行緊去維園。上次200萬人都冇今次咁勁。

我估分分鐘有300萬香港人出咗黎!

你地話呢?

有停天后
冇停就炮台山

出來就對了
wfc乜站落車

今日一定要入左去維園先，唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以休息食個飯再去維園行多次或者回家

係咪真係要入？
多人到跟本入唔到己經去左cwb

有冇公佈人數

北角咩出口

無黑衫幫拖?
其他人睇住佢地比人打?
仲叫乜嘢 香港人加油

條條路都好多人 暫時入唔到維園住

Ching一齊等 香港人齊上齊落

250萬就未必有，150萬差唔多

好撚多人 係銅記完全無辦法入維園
痴撚線

銅鑼灣手足，未入維園的去炮台山，行去維園，出咗維園跟大隊行去中環。

超多人

根本入唔到，皇室堡企左一粒鐘轉返出大路

上次616告士打道都係用2條線
今次用咗3-4條線

立場個live

行出遮打道跟住人行你就會知點入

fake news 三毛分化衝出黎JM9？

0527 不停天后 CWB

高峰時期有8000千人

告士打道西行行緊

最少一定有100萬先

今朝酒吧，跟貼d啦

保守估計300萬+6人
毅進制就唔洗理啦

吾入你出黎無用架
今日係維園！集會！

最少200萬

今日肯定多人過69

後面廢話唔好講

上面有圖

破記錄 一定多過二百萬果次

有人說天后有得出
未fc

行海旁

點解光復香港 時代革命會細聲左

準備過黎應該咩站出

天后站可落車
人流秩序良好

300萬都有

分你個頭，我仲有片但唔識放上黎

有無人知cwb邊到有物資站

金鐘又馬路想點

屌係cwb塞左成個鐘

有d 行返老銅
有批行去金鐘
咩事

和理非呀

係 唔入就無用 唔洗重複
但有出都要入
依家開始人少 易入左

今朝灣仔單野？

啱啱搭地鐵仲係成車黑衣人落緊黎

Cwb f出口 俾soho 保安欄住

好想入維園

咁就收收皮先

1點幾入咗維園 而家仲喺利園嗰邊

係地鐵站好焗

位置！快

sor 對唔住 我錯

好重要
你肯出黎就好重要

始終和理非主場 好多家長中年人

不過都少左好多人叫林鄭下台

唔好吹咁大，話200萬咪算。今次300、下次400?

多過616

軒尼斯道全條都係人

依家龍頭去到中環 頭尾喺北角
用道路面積計人數都
已經有 300 萬了

斬人果單？12點既事wo，3個都南亞樣

屌 宜家究竟邊到有得出

一個都不能少

1731 北角未封

咪on9啦 係屋企冷氣緊都會收到啊

今日中午呢單，酒吧門外打鬥，唔係集會事

今日一定要入左去維園先，唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次或者回家

我入咗閘， 唔係天后開返咩

岩岩3點係維園中央圖書館個邊出黎
塞到5點仲未入到銅鑼灣

P牌like唔到！

天后/炮台山有得出未

sor 我跟慢左

中環去到邊？

CWB有咩位入維園係暢通

塞到傻閪咁都無300萬？

冇

灣仔 Cwb 都有得出 只係入唔到維園

你扮乜撚野啊

天后站

收唔到囉，屌你

邊到有物資站買唔到嘢

無計 有雨唔應聲

流水唔係倒流呀
皇室堡個邊比走既人塞死晒
行又行唔到，行左啦又話原來個邊入唔到要行返轉頭
仲要啲港嬸，自己唔識擔遮都算
咁多人又落雨梗會濕架啦
又話人好整濕佢

唔洗再問係咪一定要入 我係東角塞成兩個半鐘先出到告士打道都未放棄

Pleaseeee

真心 屋企人係日本玩緊都收到😂

維園入面仲有好多位,唔好再塞住高士威道，
入維園！入維園！入維園！

好多人入唔到。令到後邊啲人等好耐，甚至走左！

你諗下
添馬公園可以裝47萬人
咁既話
北角去中環5KM
一條公路 六條行車線50M
人地1 meter^2 = 26人
咁呢度咪裝到5000*50*26 = 6500000 人

炮台山果邊入維園快好多

cwb行左去灣仔搭地鐵去天后行過去維園

係維園塞左個幾兩個鐘，就離開到

民陣預告左831會再搞

又有人罷路和理非wo

想問其實老銅至中環點解消化唔到人龍，卡住係邊個位？

計人數其實唔使用維園，應該搵中間一條必經路計流量

啱啱入左維園
未岀嘅 快岀

落雨搞唔掂，散啦

要入維園就天后入
咪撚喺銅鑼灣逆行塞住晒

全港總動員

6500000人既話，即係有90%香港人都喺度

831 一定要
香港之夏+開學前夜+當年831落閘

行過咗置地人群就散咗
我就搵咗地方坐低休息一陣
要起行再叫我

地底都爆多人銅鑼灣有啲人要搭去灣仔之後再去天后

中環究竟去到邊？

people no laugh dog bark

北角入

好撚多人塞咗喺cwb地鐵 又焗 地鐵又話「曾經」開過冷氣 好多人未行已經有疲態

啱啱我Tg group問維園出面情況點，都比人懷疑鬼，on9

我預左8個鐘等入維園

天后有

我建議下星期日機場

Fc?圖？

11:00

名店坊對出塞爆

個身濕晒 維園企左兩粒鍾 走左

你老母個閪就散，俾人屌散哂

依家係希慎有冇軍師可以講我要點行

岩岩向灣仔走，入維園最好天后入

行去舊大丸
有個公園仔叫「銅灣灣花園」係通到入維園

47萬得半個添馬公園 所以再乘2，係13000000人

無一條路係必經

佔左好耐啦

fc 置地對出 似去緊西環

你老母就散

其實唔使出布人數，公布係撐警集會嘅幾多倍便可

去緊夏愨道

唔入維園就時代直出鵝頸橋街市

依家民陣和理非遊行已=佔領港島

入維園先啦

呢兩個月中共港共不斷抹黑打壓，今日仲有過百萬人出嚟!
We are Hong Kong!

和理非day, mo mud sor wai

送頭部隊又4k cam 佔夏愨

而家黎緊，請問去邊到好

終於入到維園

入維園 入維園 入維園

灣仔電腦城有人影相
小心

屌你老母軒尼詩道兩個鐘行得唔夠100米

炮台山一直行 入唔到維園 去到時代塞到行唔到

今日 唔止 5/8 11/8 問題

仲有反對通知書直谷民怨

外部勢力

好大雨
都好多人

灣仔好順
唔好死行軒尼斯道就得

北角慢慢行好多人等緊你

block 柒, 屌你冇出鳩up

你估係班撐警狗咩

係無路走，多人得滯迫左出去姐，個個去完集會嘅想搵路翻屋企咋

點都入維園先

你去死啦好嗎？

1739 天后地鐵易出 亦都易入維園

天后個邊易入d

Walking, or take the MTR to North Point, then walking to Causeway Bay. Many people still being stuck at Causeway Bay.

為左入維園
所有香港人見路就行
好齊心

今日咁嘅情況，民陣直接宣佈200萬人以上啦。絕大部人會認同

可唔可以唔好咁屈機
怡和街依加咁多人
咁都讓到部消防車行

外星勢力

同為P牌仔，我地就咁做啦

更正 宜家開始有人行去西環
我休息多陣

咪撚散
死守啊

有冇潛緊水既巴打知道係邊有得落
我止108時個司機話停伊利沙白
依家明顯停唔到

離開嘅直接行告士打道就可以

今日盡量都要入左去維園先，盡量唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次或者回家

依家係銅鑼灣站 應該去邊到出好？

岩岩返工 應該咩站落去維園？

真係多人到仆街阿
上面講少人條友係咪留係屋企打飛機咋

粉嶺出緊

吾好送頭灣仔要人排隊再入維園

大坑道橋已霸
由橋上望落

係濕曬不到大家都無所謂，前線血都幫你流埋

用航拍影完再計得唔得？

一批人行去灣仔

大家一定要入嚟維園，之後再流水式咁樣出返去！

我欣賞民陣今次，佢請有興趣市民，可以想大台去講3分鐘以內嘅發言，唔洗顧民陣立場

利申：入左，邊聽緊民陣集會，邊等緊出去

多撚到仆街wo

見到有狗扮示威者

灣仔？呢邊排緊入去

如果你肯留低,結果就係留到半夜拉晒D黑警.

圖?

cwb三角位唔郁

連告士打道都係人喎 邊度少

d人返屋企姐
唔係住西環唔好跟

Mtr唔停銅鑼灣同埋天后

diu，ching咪亂吹喇，我係屋企收架

唔使理條分化撚

多撚到痴左線

兩點係維園
岩岩先到金鐘

入維園尾係灣仔近金鐘

大家快d出門啦

就係要塞死港島啊！

要比維園大會count人數, 一定要入

入完維園先好去灣仔金鐘

Copy and paste someone's post:

入唔到維園我誓不罷休，屌你老母山長水遠想黎入維園，而家入唔撚到塞爆左唔通係我錯？
屌那星，維園入撚梗

區家麟好波

點解完全唔郁

多到on9喎屌

1743

叫哂屋企所有人出動

賤！西區走廊西隧出入唔到灣仔 要上中環繞道

麻煩大家戴返口罩保自己啦

炮台山行過來入到
1hr
六條行車線全部有人

今日一定有100萬人了可？

現場 維園大把位

位置？

錦上路嚟緊

銅鑼灣廣場出
跟住行去海皮方向
轉入銅鑼灣花園會通到去維園

係
分左東西行
有d 係中環行返維園

天后落

終於見到維園但仲未入到

今日係決一死戰

東角sogo仲勁撚多人呀，個個都濕撚晒

未出嘅一定要出
無數香港人被補受傷
淋下雨有咩所謂

東隧 sorry!

你有無出過黎，多人到仆街

入唔倒維園

咪on9
起碼3m

叫齊哂d人。有無外國勢力?

又一隻潛伏狗, BLOCKED

Fashion walk出面封晒路 做咩事

400萬人

有無水炮車睇

on9,係度卡撚左個幾鐘，唔柒行做咩呀

行完中環就散啦好唔好，唔好再搞西環

應該唔止掛
尋日撐警有47萬既話
今日應該至少四百萬人

今次輸左就秋後算帳

你估今日有幾多人出咗黎?又估下黑警會cut幾成先公佈?

17:15嗰時250萬人都快過啦!

今次連告士打道，高士威道都爆滿。現在都仲有好多人由北角行緊去維園。上次200萬人都冇今次咁勁。

我估分分鐘有300萬香港人出咗黎!

你地話呢?

大量狗車去緊中環方向

啲人塞到落地底呀

我係sogo個頭逼左成個鐘，人群冇乜陏過

今日一定過二百萬人，多人到仆街

2:00入去時少人

4:30出嚟時多人到仆街

今次仲塞撚話上次2M 人

4,000,000

去到中環就散...？

隊頭已到上環，唔知去緊邊

入左維園，出返來兼行到灣仔了，有無邊度開party?冇既話返歸了

700萬

P

仲有中環都有龍排緊去維園

有六百萬

Sor sor 我禁錯制，我想俾話少人個個人負評

多撚到pk ar

返轉頭再行

有時間可以行多次

今日好似仲多過616

d人好似就快企到北角

一定最多人果次
300萬都有

係MTR既人， 咩站出呀大佬

同 7.1 差唔多。

福建幫你夠膽開拖啦

行出面電車路啦
行返皇室堡做乜

我就由銅鑼灣行緊去中環條龍尾到，排隊入維園既

係入唔到去呀，無路入，塞到hihi

銅鑼灣落到車啦

你入左黎先再跟大隊離開維園啦
我都唔知呀

利申：等緊出維園呀

今日咁多人，成架推翻佢都得啦

不嬲玩後勁架啦

塞埋回頭嗰條行車線

而家出遲唔遲？

你而家先知?

其實流水式點計人數？

你估今日有幾多人出咗黎?又估下黑警會cut幾成先公佈?

270萬人都快過啦!

今次連告士打道，高士威道都爆滿。現在都仲有好多人由北角行緊去維園。上次200萬人都冇今次咁勁。

我估分分鐘有300萬香港人出咗黎!

你地話呢?

I like this view: So many people.
I love you all, Hong Kongers!

係天后出，條大隊一直行，by pass左維園，出左銅鑼灣
好多人無入到去
利申: 完全入唔到去

天橋

加油 香港人❤️

200 萬果日行到11點
大家加油
玩到12 點

不撒不散！

天后出 輕鬆入到維園 再輕鬆行到出去

出黎咁多次都未試過塞成個鐘先郁到半條街多人到呢

係世貿塞左幾個鐘 呢一刻有咩路入到維園？

先施永安落左閘

你預8點出都未遲

有排都未完
仲有好多人未入到維園
一定要出

太多人，遲少少出冇壞，總之有去就得

真係冇幾個中都入唔到維園

香港人次次都遲架啦

中環應該少人返轉頭行

人數唔知 不過連登肯定多咗人出 現場大範圍死網 個post推得好慢

今日行到濕晒，大家返屋企沖個熱水涼，休息吓唔好病，重有好漫長嘅路要行

今日和平集會驚閪
告曬三百萬人啦

唔好見入夜就走呀
起碼都過左11pm先走啦

暫時唔好係cwb出，係天后or炮台山入維園會快啲

今日盡量都要入左去維園先，盡量唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次或者回家

咪係，個個都淋濕晒架啦
閪9我面把撚咩

維園出面現場，未出快D出啦

去到今晚11點
大把人仲出緊
遲到好過冇到

真係好撚多人，5點紅色線仲有人出緊

得啦
成個香港d人上撚哂街啦
又用數字黎自high
但又一樣所謂訴求都達唔到

入完維園先好去灣仔金鐘

就係要塞死港島啊！

要比維園大會count人數, 一定要入

Copy and paste someone's post:

入唔到維園我誓不罷休，屌你老母山長水遠想黎入維園，而家入唔撚到塞爆左唔通係我錯？
屌那星，維園入撚梗

你不可反駁的事實2

入維園 唔好skip

天后落車黎緊

唔入去唔count.一定要入

今日起碼11點人流先散

Sogo保安係咁指人去灣仔，唔比向維園行

怕撚咩

我都係宜家先出，西灣河上車

流水式

我係皇室堡個到差唔多原地踏步左成個鐘

計維園出發人數

出銅鑼灣都犯法??

x2

因為今次唔係遊行,所以無終點解散,令好多人塞咗係度無走先感覺仲爆過之前.

紅隧好似重塞過幾次大遊行

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。

唔遲 等緊你 記得入維園

入面咁鬆動出門塞到仆街

岩岩收工

你不可反駁的事實3

仆你個街玩單機啦

呢條係新既?

維園至少要塞到夜晚啦

有幾盒手套 知唔知放去邊 濕哂開始重 仲用唔用得

依家地鐵咩站落

快d經中央條天橋

行番轉頭

Too many people:
6,000,000

好似一定要入維園先至計到人數

鵝頸橋至 sogo 一帶塞死
人龍由維園經告士打道行去金鐘中環方向

自己決定等入維園定係行去告士打道

你估今日有幾多人出咗黎?又估下黑警會cut幾成先公佈?

280萬人都快過啦!

今次連告士打道，高士威道都爆滿。現在都仲有好多人由北角行緊去維園。上次200萬人都冇今次咁勁。

我估分分鐘有300萬香港人出咗黎!

你地話呢?

唔係好似
係一定要

邊行邊叫
唔好射雷射
班狗好撚敏感

岩岩係全濕，之後要爬欄 爬咗幾次 先走到
啲人想入 但其實應該唔洗入
直接遊行就得

勁多C9 啲遮插眼 全身濕哂

有無人知海味街隊頭去到邊

6M

唔好俾人拉就無事

唔入唔count

今日好多唔係後生岀左黎

好多人仲未入到維園
為左等大家都去到集會，我入左草地就即刻走
有好多人都想走，出面想入黎個啲又塞住晒
搞到我要行出告士打道先走到呀陰公
出左黎又唔識路
唉唯有行去中環搭船啦

係，真係多人到hihi

企到斷腳

兩點地鐵仲上到網，好順暢。

而家咩站落最好

個背囊濕晒先記得有帶防水袋

請大家一定要入維園

地鐵去唔去到北角入維園？ 係中環

點解你會輕鬆出到去？仲塞緊喺維園

天后

無錯 唔夠人！ 未出快來！

D人行緊去西環

出邊塞住曬

佢天后出

Cls,我呀媽喺九龍都收到

Yes

岩岩收工黎緊

我點幾已經係銅鑼灣入唔到維園
我唔知前面點
總之入唔到

可能有鬼

過左今晚矛頭會唔會直指黑警唔比搞遊行呀拿

香港人不嬲都興遲到架啦
又要等埋朋友阿果d
咪遲上遲囉
我仲未入到維園我唔撚知
但答狗鐵到銅鑼灣真係多人多到仆街
人多遮多雨多

屌根本個個想入黎塞住晒
D人又走唔到
黑警無腦先會ban遊行, 叫人集會
黑警全體驗腦啦

頭先炮台山行過去 行左大約一個鐘 到維園 鬆動

屌佢老母，係CWB根本唔知自己跟緊個人流係入定走。仆你個街班死黑警唔比遊行唔係製造混亂係乜尻。

暫時唔好係cwb出，係天后or炮台山入維園會快啲

今日盡量都要入左去維園先，盡量唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次

我覺得個人數似係69同71之間

Ngo day connected la, cha little bit is shing gong, all bro add yau!

估！今日幾多人？問警犬呀！

係入唔到
頭先係天后出，條大隊係狂行向銅鑼灣方向，完全無人右轉

暫時北角可落

黑警唔批遊行搞到今日勁混亂

維園出去又要再塞過先出到

咩站出好？啱啱收工嚟緊

唔好射雷射筆啦

真柒
咁等於白去

有人屌你？sor冇追文

假。九龍灣都收到

咁岩啊

屯門都收到

最重要係多啲人係地面

3pm左右終於入倒維園，好多人以為真係集會叫極都唔郁，後尾要搵小路自己行出去，請提醒身邊既人今次係流水式！流水式！流水式！你唔出其他人入唔倒㗎

尋日撐警集會佔咁少面積都有四十幾萬

按面積比例計，818保守估計有三百萬人(甚至更多）！

仲要唔知幾點先散哂…大把人係銅鑼灣天后出唔到黎

入左出唔番去

走咩走 去中環坐地鐵

係吖，真是冇乜作用又冇乜意義

炮台山出？

但維園有好多位企， 人在維園。要為4-5個鐘後預備

剛剛起身見到，自膠左我

灣仔行番時代塞死左 有個姐姐叫d人行番灣仔唔入維園

唔好玩啦 根本全世界都收到

好在我係矮撚，開唔到遮都係齋濕對腳，但感覺對腳就嚟比水醃爛

嘩 1500維園而家先行到1800灣仔
食d野先

我一點幾入咗維園啦 3點幾已經離開咗維園

銅灣灣

灣仔天橋上面似有2，3隻狗
1黑1白口罩，大隻仔，拎相機但無影過相

千辛萬苦塞到入去
又要塞番出去

我喺天后塞咗一粒鐘 維園出高士威道又塞緊

之前已經有圖啦

我入咗維園出埋黎啦

全港九新界都收到=係香港就犯法？

依家射雷射筆真係當你掉磚咁打同拉

我未出門口巳經收到
利申：住九龍

作為勇武派，今日可以做既事有好多

點解我收唔到？

出完去再塞爆中環

一定要入維園，呢個係和理非流水式集會，唔入點計數

九巴暫停全部經紅隧過海的巴士路線服務

未入到
啲人出番嚟好喎
唔好企係裡面呀

我未去到都收到

去灣仔方向都塞到仆街

銅鑼灣

啱啱放工嚟緊，想知而家咩站落好

其實要讓讓路比人走
啲人散唔到 點入去啊

太多人塞哂車
一過隧道就要落車

圍緊局果D叫佢地走
免得有鬼帶動風向

維園人少

炮台山/天后

由於警方既不合作運動影響市民疏散，市民係別無他法既情況下從不同地方散去。

就嚟卡住喺sogo 四個鐘

係咪行到中環就閃 依加係中環唔知要做咩

最重要休息一下

岀天橋入啦

有咩站出得

天后/炮台山入 順啲

我今日拖鞋

[size=6]Road blocking to Kowloon now!
What an achievement! Well done
/size=6]

Sogo三十分鐘後拉閘

佔領中環~

入返維園

到底前面塞緊乜
岩岩塞到銅鑼灣
有無前面巴打講下

中環邊度，要唔要人

我係tst做緊野都收到 呃人既

be water

Cwb多人到仆街
從未試過

sogo6半閂門 準備歸隊

勁過616

有無人知隊頭行緊去邊
中環等緊

真係冇喎

今日和理非，請返屋企休息

sogo塞咗4個鐘未郁

其實終點係邊？

屋企

收工坐狗鐵黎緊咩站落好 北角？

根本無關係

去買個包食先
CLS仲辛苦過616
香港人真係

關唔關CMHK事？

利申 HKBN plan

巡迴遊 巡迴遊行 巡迴遊行

要幾耐先岀到去
我衣加先到

喂！維園係唔係好空曠叫啲人比人入！唔係出邊嘅人永遠都入唔到去！

如在銅鑼灣和灣仔入維園，
最好靠軒尼斯道東行線入，
出維園行軒尼斯道西行線往中環方向

我係sogo其實係塞緊去邊

銅鑼灣站無地鐵？

由佢地影喇，咁多人，影咗幾萬張相都係行完大家返屋企喇

冇入維園，跟人行緊去中環

岩岩望到有幾件北佬入左北角富臨，即係福建幫聚集個間酒樓，眼超超唔撚知想點
北角想入維園嘅巴絲要留意周圍，唔好掛住玩電話

我係銅鑼灣三個鐘都冇
歧視我

仲鬆過果個女人個閪 快撚D入晒維園

Traffic Jam reaches to Kowloon now!
Can you believe our road blocking without road blocks.
Well done!

今日係和平集會，唔會有終點

入維園先

而家出發應該喺邊個地鐵出

3台都收到

有，但唔好係cwb出，超多人塞爆

番企訓

灣仔渡輪碼頭爆屎渠
入口完全都係屎水
大家可以考慮坐其他交通工具

基本上個個都有

去中環搭車

Block得唔得？

行多次

我都係中國移動
但冇收到喎

我都係3

見到狗鐵app話唔停

入左維園集會先喇

隊頭行緊去邊

因為呢次啲人流唔到

咪玩啦
如果個個留到11點點走人
遊完到金鐘就走啦

18:00 有人用雜物堵塞干諾道中東行線

？？？？？

身體唔舒服 而家trap咗係皇室堡 應該點走？

兩分鐘之前影
仲有好多人入緊去
塞爆維園呀

唔好係灣仔入維園 d人係維園走係行去灣仔方向 依家sogo個到塞住曬

係和理非緊

暫時唔好係cwb出，係天后or炮台山入維園會快啲

今日盡量都要入左去維園先，盡量唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次

我入咗維園喇， 你班on9慢慢係出面塞啦

CWB基本上得西行線行緊,電車路同東行線原封不動塞死哂

炮台山行過去維園最穩陣

究竟而定政總係做咩
如果要支援我就過去

搞咩啊又

維園冇人

喺皇室堡 有冇方法走到

你信狗鐵app定信現場巴打？

cwb有人叫散水

遮打道，有人係原定終點多謝市民
屌佢老母黑警搞到個遊行亂過西，市民係暴雨中苦行

直接block撚左你 你睇吓出面啲post

Pp 對出一大堆新face recognition 4k cam
大家請上返罩

灣仔/北角

冇人去政總喎

現場叫光復香港 時代革命嘅手足
有無頭腦清晰、口才好嘅可以大聲分享下對口號嘅詮釋
唔解釋齋叫，唔明嘅人都係唔明
唔會一齊叫
咁好嘅機會output畀大眾
唔做好蝕

認真 入維園唔難 出黎先鞋 塞左成個鐘都仲未走到sogo

推，全文口罩呀！

銅鑼灣，天后，炮台山一時有一時冇，好混亂

我濕曬都要入去阿！

行咩路入？

係咪未散水 依家先係大西北放工

自膠，全民先岩

去中環散水

Sogo出面一邊往金鐘方向
另一邊往維園仲塞近

其實過咗遮打仲有零星嘅人向上環方向行緊

出告士打道行啦

民陣可唔可以再搞多次，呢次真係好L亂

怕佢有牙